[Sorry Ball]車路士球迷討論區

快d躝啦死八婆

SARRI OUT

其實今場進攻算有form
唔似阿記咁下下鳩斬 （因為鬥地波一定鬥唔到鏝）
係牙朗同巴鳩利上半場瘋狂派膠
本身對波又打唔起逆境
所以先咁柒

唔係話沙狗無問題
但炒教練根本就係治標唔治本
最多咪又係密月期踢陣好波之後又閪過

邊度有form呀
人地收晒油你先有得射門咋
下半場認真返少少已經攻唔到啦

西女人，油王，沙利一齊滾啦

啱呀，今次點都要解決垃圾西女人同油王先，炒領隊都冇用

下半場有邊個攻勢似樣?
唔係人地收油 波都冇得你射

好老實講，無論佢幾有大志都好，呢隊車仔既人腳，出左朗狗同巴狗之後，跟本冇本錢同鏝城對攻

上場兩翼放安同柏度兩個肯去落力跑，識小小防守意識先緊緊好守到鏝兩邊落底，憑咩放朗狗同巴狗啲兩個on9同夏神一邊

仲有巴狗呢啲冇球商既人，跟本大戰就唔可以用，本身個腦都瘟瘟地，一緊張真係不坎入目屌你老咪

沙利啱啱黎個陣 見球員辛苦 成日放假唔駛佢地好似干地咁地獄式訓練

結果係打咗半季快樂足球 下半季冇曬啲重金屬壓迫

車路士好難帶 一定要圍繞住大帝去SET戰術
操得多又嫌辛苦 冇時間見屋企人

俾d時間佢，但係佢真係唔識教波咁款

其實所謂既大帝都唔識剩好多個

6蛋你都可以講到有Form ...

本來都全力撐沙狗，但係過咗4：0 6：0之後開始有少少懷疑人生

前幾個星期一早講左仲撐沙狗一定係Fake blue

成班人都踢得好差，睇唔到係戰術問題定係其問題，但唯一肯定佢用人好撚有問題

賣盤啦咪撚煩

有form？ 下半場曼城收油 想放水比你破蛋都破唔撚到. 之後人地醒起可能要同利爭得失球。。係咁易猜兩下又空哂..又入你兩粒

可唔可以話我知邊個攻勢有威脅呀..

Marina out

Sarri out

本來+22 vs +16
得失球優勢一鋪清袋

Barkely Alonso out

Micky out

兩閘根本垃圾
揼一億出嚟換哂兩閘啦

唔洗揼，夏生果到就有一億

支持沙利

沙利炒左未

呢隊人腳和到都偷笑
除左世三kante azp kepa係一線
其他全部一線尾 二線
打撚咩

我地班球員的確係特別多問題

大嘅係咁係嘅又係咁

起身一睇 輸6球

係 次次炒完人就算，想玩即食但無長遠計劃
結果無限loop

懷咩疑人生？
下場贏返隊護級隊咪又係度奶sarri袋底
不停J sarri ball
上場一大堆人夠話成隊波順好多啦

至弊d即食係一換一呢屌

對呢隊車死心了

沙狗同煙fd底但完場手都唔同佢握

長遠計劃都唔係沙狗啦
有計劃都要岩人先得

輸可以接受,我估好多車迷都預咗今場輸
但6-0就真係好on9 輸場波仲輸埋士氣

其實教練係要就球員做戰術
唔係球員就戰術
因為車班人根本唔岩打佢本身個套tiki taka
就咁睇今場 個中場線深度已經睇得出哥狗係睇住你黎食
佢防守照足李城同般度茅夫個戰術黎踢
但好明顯沙利就係破唔到呢個鐵桶
即使下半場有空間比你猜 都係同上幾場冇撚分別
落底 傳返比左真 傳比另一邊 比閘 閘比返翼 比左真 looop
之後西瓜落黎駁腳 傳返比左真
人地就一下由費癲傳比阿古路/b sliva落底撚朗
講到悶 老問題 唔大執至少夾返2/3年
前題係信沙利個form 係合適既人腳下會成功

咁既人腳同戰術爭咩前四
現實d年年霸氣杯算啦
無人識打逆境波沙利又唔識轉陣

再講一個季中轉會球星同青訓一齊同你扭屎忽
更衣室本身士氣都唔荒好 大炒完衰都幾錢重

都唔洗講西女人d一買一賣
打番幾年霸氣杯無左歐聯筆收入
我諗高層先識醒

朗狗依啲撚樣真係一分鐘都唔想見到

油王一日仲係到
閪女人個位都係穩如泰山
俾你換幾多個領隊
轉會手法依然唔會改變 領隊依舊唔會係轉會上揸到旗
不斷咁無限loop落去
倒不如忍痛賣盤
轉轉新景象

咁既人腳爭第四都難，巴西幫班毒瘤又唔清

領隊又用人不善，我依然堅持干堤係唔啱踢宜家呢個位

Fair play to Antonio Rüdiger who came over to the Chelsea supporters to apologise and was abused by a ‘fan’ in the away section. Toni said, “I’ve come over to say sorry, stand in front of me if you‘ve something to say!” The ‘fan’ shut his mouth, Toni gave a kid his shirt

佢冇晒雄心真係求佢賣盤好過

賣盤啦

Guardiola on Sarri: ”They beat us at Stamford Bridge. Against Napoli last season it was tight at times... people don‘t understand how difficult it is [to play this way]... it only depends on the belief of the owners.“

Adds he picked City because they understood

笑話1個,AZP係1線

"If the president calls I'd even be happy, seeing as I never hear from him," Sarri said. "But I don't know what to expect; people keep asking me what I think about the situation, but I think that's a question which needs to be put to the club."

冇心搞 就賣盤算啦

Azp alonso攻不鋭守不穩轉身慢打乜撚野閘

我好支持賣盤
但油王又唔肯放

俾人大炒都係form 識條鐵咩你

J到白內障

Sarri Out
Zola in

唔想zola out

換Zola咪一樣
隊波唔係魚拉突咁勁
換個戰術就掂

做臨教只係過渡
最終都係想lampard In

請到撚仔又點 ？咪一樣

唔夠經驗咪又係變林狗
AC米蘭有板你睇
冇一個名宿教得耐

金錢足球plz come back

寧死係自己人手上
好過外人手上

mola mola

你咪on9啦
依家係要救返隊波
唔係要死係咩人手上

春

又玩寧願論 寧願降班都要撚仔教 而家撚仔根本未掂

訓左無睇，想問今場戰犯係咪鼠囝開post累輸波！

賴咩人腳a，下遊都唔會輸6比0啦下ma, 當年殘陣打得贏拿波里巴塞拜仁，擺明心態同戰術問題

而家擺明唔係球員玩野而輸，炒教練應該幫唔到d乜

渣撚過蝦多士 榜尾都係輸5:0

azp kepa係撚一線
輸波唔係kepa責任，失咁多就係佢問題，一線使閪輸咁多

力撐3月炒沙利
變保亞斯2.0

輸6球係會打散隊波士氣
依家隊波冇人會好似以前果3個挺身而出

沙狗踢左半季都係唔撚知搞乜
所謂迫搶做d唔做d

鏝城班球員好輕易搵到一個冇人mark既隊友
係唔掂就縮返Kante入中間拍住隻垃圾佐狗
塞鳩住個窿先啦

邊個係一線唔知
但係左狗一定係十線
場場行行企企踢少個
真係令人懷念米帝
煙狗擺明同Daddy一樣
淨係識一招 點變？唔識喎

Azp昨晚俾sterling sm
一線？

干地先係真命天子

踢4231啦，屌

前面班人唔聽佢講仲要堅持自己果套真係沙狗責任
係呀佢個套係work，個個有希古恩咁勤力逼就係囉，輸緊2球果陣西瓜仲有指隊友點逼點逼，逼到費蘭甸奴差d甩添，可惜佢隔離果件係夏狗，佢行兩步已經好比面你
當你拎住隻世界級既夏狗，仲要逼佢踢返拿玻里無超級球星果種團隊逼搶咪有問題囉

Zola in

最撚好笑係第一球 朗狗行開叫夏狗返嚟跟 明明朗狗仲近過夏

dllm 大陸link

剩係死出朗狗同巴鳩利已經抵炒沙狗。
你話你泊大巴死守就話姐，屌你又唔係既，出件波牛同所謂高佬把撚咩
高度可以彌補防線，人地曼城前面全部短人就係球球地波收你皮

輸完第一球，隔幾分鐘再輸球世界波，再隔幾分鐘自爆多球
呢一刻咩戰術都死

戰術上佢應該係無錯，因為防人斬高波朗狗應該要收返入中間幫手頂
但係唔係指夏狗去守囉，仲要人地無睬佢就頭也不回照行入中間

佢要死守先勁
走上走落用曬啲氣根本俾人撚

完全唔明點解出巴克利 朗都算啦冇預佢會轉用Emerson
同時又同鏝鬥攻 咁既結果唔好再瀨啦沙利

究竟第一球阿朗係做乜9？

azp守波方法同cahill差唔多一路縮一路降住人等隊友聯防
沙狗果套推晒d人上去成日搞到佢1on1咪比d扭波勁既撚爆

高佬要返中間頂波
但點都要等隊友補咗位先走啦下話,手指指鬼知佢想點咩,真係好撚ON9

明明幾個月前守住踢破到鏝金身
今場照抄都唔會輸咁多
就算之前連勝個段都唔會好似而家咁瘋狂壓上
沙利自從簽左西瓜之後太過有自信

係沙狗咁撚on9先會叫人下下1 on 1
人地守Hazard最少2對1

我地對住Sterling就1對1

輸壞咗個頭,焗攻啫 輸埋D自爆波,塞幾多個人都無用

如果用返偽9打強隊 出柒頭安應該會一早返左嚟？ 畢竟柒頭安同柏度守力都好過夏狗 對呢啲絕對控球真係放夏狗係前面反擊算。。。

咪係 輸緊兩三球死守咪又係俾你屌

daddy

講得好！

夏狗夾依2件撚樣孤掌難鳴

無得咁講既，打假9前面攻唔到，只係填返左翼守波個窿
要咁樣補窿不如叫班中場唔好谷咁上，搵隻翼黎守根本係反智

沙狗上任7個月已破盡車路士被羞辱既紀錄

抵炒，該炒

1314 6:0阿狗 1819比人6:0

呢隊轟真係好撚失望，就算係上一季季初干狗都唔會落後緊就無曬信心仲要畀對家數，雖然話你第一、二次球已經一嘢打沉咗對波，但絕對唔會輸得咁肉酸，琴日真係一路睇一路屌

尋晚先輸左個on9 12碼

一定唔炒
個臭閪咁著緊條數
依家仲要第一季都未完

Arsenal 3:0 Chelsea

未輸第一球個陣已經玩緊全場壓迫
同埋就焗攻
個防守唔會屎到咁
以為睇緊Huddersfield vs 鏝

而家完季有前六都唔覺得會出手炒人

摩狗係獌個個都話木sir實死攬佢
又話岩岩續完約、歷史都係冇歐聯完季先炒...
點知一個反cup搞到全球會驚訝😦

只要相信、集氣
應該可以加快炒沙狗既日子

Thanks and Goodbye

Sorryball話係final third 開始搶，但世三搶條毛咩
Kanté 逼上去其實係要佢逼搶費癲個位，搶係幾成功但要小毒毒運埋上去就強人所難，波牛應該幫波但位置差到，first touch 又差，次次只能向後篤，守轉攻呢個位死左啦
琴日人地好快就將個波踢去你自己後場玩1 on1，搓都唔使搓，根本係兩閘唔夠快d缺點比人針，打閪咩

放Hazard打假9又會話唔出住烏又會話借個西瓜翻嚟又唔用好難服侍

你以為比人炒3:0已是最差嗎
原來還有更差
4:0、6:0

Thx SarriDog

都係daddy傑作

干蛇 最少會賣走
達
安
雷
朗

Antonio Conte: "If you give City space behind us the game can finish not 1-0. I’m not so stupid to play against Man City open and lose 3-0 or 4-0." - 2018

有風話摩第三次回歸

電欺其實今年踢得幾好

干daddy

打住進攻足球旗號黎車仔既coach
普遍都係仆街收場

但睇得出回緊塘
俾波個下仲係好好
但速度、轉身已經慢晒
防守遲早變放題

坦白從寬 - 干地
抗拒從嚴 - 沙利

干地唔玩焦土根本係頂級領隊

你發唔發現自上季起，出親佢都試過好多次比人大炒，佢一失波就好易失方寸，同贏英超個季差好遠

根本佢知道個問題核心

以前啲角球幾撚堅
依家成日開近柱都唔知做乜撚

就係西女人唔買plan a 比佢

下場對熱狗唔知又輸幾多粒

以前個個帶刀後衛都頂得，而家？

開季仲話沙狗好多種死球戰術
真係得啖笑

我建議泊翻場大巴，輸一球算

Antonio Rudiger was involved in a heated exchange with Chelsea supporter as he gave his match shirt to a fan as he went to apologise for an embarrassing 6-0 defeat to league leaders Manchester City.

The Blues defender was the last of many players including Eden Hazard, David Luiz, Cesar Azpilicueta and Marcos Alonso to go to apologise to the travelling support on Sunday.

沙狗：that’s not my football
之後輸返3-6 粒先開心

熱狗都幾痴線無買過人 人又傷晒都keep住第三 得失球多我地同阿妓13球 贏緊10分

因為進攻足球要時間執
高普執教第一個半季
聯賽咪又係得第八
執左幾季先踢到個form

而家隊波打左十鳩幾年防反
人腳上點都要再執先打到sarriball
我想繼續俾機會sarri
但前提係佢快d放棄唔arm打/回塘既球員
Eg m朗、pedro
用多d青訓

而家再輸場大既真係會崩潰

車狗波底差 根本打唔掂sorry ball
弱隊都話屈下人機 對強隊就唔該有少少自知之明啦

呢d波俾鏝10球入撚咗9球半

之後出黎道歉

又一day

夏狗開角你覺得會過到近柱?

唉屌

干地啲左右轉邊先緊，依家真係鳩咁直衝兩邊唔關事

真心愛車
心係鍠既話一早學山狗係到笑鳩隊車

垃圾朗

佐狗又係垃圾嚟
俾人逼兩逼就甩
長傳又唔準
射波又唔撚射
我都唔知佢做緊乜撚野

周身刀冇張利
我寧願佢出切俾佢吸下經
橫掂佐狗 淨係識踢擦鞋仔波

更加突顯干地幾勁

被垃圾獌騎住咩感受呀
被人爆閘好唔好開心 六蛋嘅六弟

其實唔可以怪fans
一次就算
第二次又係被破歷史既羞辱，fans都幾難接受
Fans要既係dignity not apologise

但迪加又真係無辜的

True Blue 迪加

雖然佢下下講野好串
但句句都係忠言

輸自爆真係好on9

希望迪加長stay
越來越有隊長風範

見到世三自己焗住扭入去都好sad
btw, 西瓜踢得幾好

咪玩啦衝動撚黎

用錯晒方法呢慘在

迪加成場踢得唔差
輸波仲咁有heart去道歉、主動承擔責任都屌
係屌都屌m朗、pedro

老細hea
下面有個西宮起度打骰

搵老細傾又俾人阻住哂
想搵d好幫手又俾個西宮執d次貨俾自己

想做返d成績出黎都難啦
你乖乖地聽話既, 唔會幫到隊波
你決定反台玩野既, 老細有藉口炒你

其實面對住依個情況, 邊個教都係死
只不過真係覺得, 干地係有心教既先會咁做
沙利依d就真係似等出糧既pk

焦土焦到比利時雙子
一個去左鍠一個就黎去鍠
搞到球會要貴價硬食kepa
某程度上干地先係最大贏家

用岩方法，同錯方法咪一鳩樣

贏條春 拎到解約金未？

佢焦唔焦土古圖狗都係走 都改變唔到夏狗想去皇㗎啦

話明焦土
焦埋自己攬炒是常識吧

唔識路返屋企呀生滋狗？駛唔駛搵愛協帶返你返屋企呀？

咩上季開始啊

一早都已經放題
零防守
巴西都俾人炒7燈

Sorri擦高層鞋擦到出面，成撚日不下三次話自己陣容好啱自己套波，盲嘅都知要踢進攻係好大問題。所以唔怪得西女人，因為Sorri根本日日J自己嘅陣容

Lan

慣咗啦 成日都見到世三同佢投訴 踢WB還好 踢閘簡直係災難

干地仲喺度 夏狗一早走撚咗

夏狗含蝗關閪事咩
邊個教都一樣含

煙狗同哥狗應該真係幾fd睇完哥狗會幫佢講說話果段

點知今季仲恥辱，臨走都要幾場比人大炒，幾無面

上場贏哈多士5-0出黎笑艾馬臣正選0-4,牙朗正選5-0嗰啲一場論傻鳩呢 ？
同一邏輯，而家牙朗正選輸0-6喇

唔係車fans，但睇左波都20年，覺得Abramovich點都要企硬一次，次次都係班大帝搞走個教練。
Sarri有冇料到個個心入邊都有唔同答案(我自己覺得佢ok的)。
如只講琴日個場波，我睇左60分鐘，輸唔出奇但輸咁多真係球員問題。
第1 2球教練真係做唔到咩，跟住散晒根本。
根本就係球員hea踢玩教練，Mourinho，Villas-Boas，Conte幾個都係咁，一炒左就反一反彈。你唔同Man Utd一次係咁，係太多次都係咁，球員都換左幾批，情況都仲係咁，呢隊波個culture就俾人覺得係球員可以玩走教練，而且係冇後果
所以Abramovich點都要企硬一次，唔炒Sarri，俾班球員知道你地好認認真真踢，唔好再係咁，橫掂Hazard都走，不如換埋血，下季再黎過。

明眼人一睇就知咩事啦

聽左上面啲野，十鳩幾次啦
咪年年一鳩樣

今次有部分原因係Sarri 本身個戰術太多問題
搵啲唔啱踢嘅人死塞落個戰術度只會暴露更多弱點

講真，車咁大會，點可以俾個球員咁公問話: 我有決定架啦，不過唔話任地知住，估下先啦你地。
個時係人都知C7會去皇，人地都唔會咁講出口，係基本respect 同 common sense啦，而家先季中，咁快咁講出口當咁大間球會死架?
但佢冇後果架wor，仲場場出，球會fans仲好似求佢唔好走咁。

油王幾耐無理過隊波

係撚班大帝玩野咩，廢就廢啦
最大帝嗰幾件都幫曬沙狗口喇，而且夏狗琴日係前場最落力嗰個嚟

下遊都未必輸六粒啦
而家仲要係輸六蛋, 係六蛋呀

波都無睇啦

隊波D 弱點直頭我呀婆都知

係人都識攻你隻左閘啦，但沙利唔識遮個缺點，仲比牙朗走到咁上

球員hea咩踢
本身班友心態差 教練又激活唔到
一落後就注定收皮
你場上面無人壓場就係咁
心態差呢樣野都唔係第一年既事
由轉型用softass開始經已有既問題
就算係干地以前
耐唔耐都會有場頭三十分鐘成班發夢on99

油王滾啦
佢既時代已經完結

呢啲野唔係隊長同領隊做架咩
好彩啲away fans冇鬧死黑鬼 如果唔係又上頭條

因為下遊唔會同你曼城對攻，泊架巴士，輸少當贏，或者打反擊

沙狗真係哪來的自信

境都入唔到

其實講嚟講去咪又係得摩一同干地，AVB啊沙狗啊摩二啊呢啲就算有人玩嘢，但佢本身都係廢，球員玩唔玩嘢都係食屎

迪加如果唔好禁衝動
做隊長係幾好
肯公開講真心話
又會肯同隊友出頭

今次真係證明干地有料

球員集中性係一個問題，戰術單一亦係好大問題，車仔本身球員技術好唔平均，運動能力都不及好多頂級球隊，對強隊戰術上應該以穩為主，針對對方弱點反擊，唔係死攬控球戰術放大自己弱點，沙利太盲目將理念同戰術掛鉤，導致面對唔同球隊係同一戰術下有唔同結果，球員質素一直都有待加強，呢個係管理層同老闆嘅責任，教練無靈活運用戰術，亦係一大問題，如果無改變嘅話車仔永遠做唔到歐洲頂級球隊

關人撚事
古圖斯閪女人肯一早高價續已經冇事
拖拖下先搞唔掂

戰術有一個問題琴日好明顯，就係jorginho同fernandinho既分別，真係個球員自己問題，定成隊波個問題呢?

個人覺得兩個功能踢法都好似，點解人地fernandinho冇俾人凍結到，而jorginho就好似係中場好突出，好明顯俾人圍咁。
有幾下jorginho一上腳aguero就即刻埋身迫，可以見到好明顯係target左佢，呢個好基本係人都知jorginho係Sarri戰術既起點，咁相反fernandinho都係啦，但點解又踢得咁舒服呢?

你要全隊迫搶
夏狗肯唔肯同你場場搶都係一個問題

古呢條25狗就算啦，根本一心想走

jorginho呢種球員如果隊波控制唔到個戰局佢就真係一個好突出既目標

The Blues defender was the last of many players including Eden Hazard, David Luiz, Cesar Azpilicueta and Marcos Alonso to go to apologise to the travelling support on Sunday.

應該話人地迫搶做得好，次次一迫，車就騰哂震，傳幾下就斷

但我地迫曼，人地仲可以輕鬆搓翻走，拉闊個陣，跑死你。加上我地又唔係全隊一齊迫，最後就出哂事

我敢講如果係azp，vvd守阿古佬個球，唔會比佢射到球世界波

明知佢右腳，頂級防守者根本唔應該封唔到位

有撚

根本做唔到領導後防

卡華奴同泰利既分別

呢個真

以色列籍唔係可以旅遊咁入?

收皮啦弱智

希望切繼續踢，做隊長

用返迪加天神算啦

我覺得kante 同 jorginho間既距離太遠 ，變左俾好多位曼城迫，變左recover second既時間長左同位置都唔岩
如果要用jorginho真係要另兩個中場幫下同夾好d, jorginho又第一年踢英超。
同後防都要俾波既時機同質素較靚d, jorginho真係踢得辛苦

今場安冇出俾人炒6球，睇黎可以續約了

西女人係最大毒瘤

凍得dinho人地仲有kdb gundogan
你凍得幾多個
車狗凍左jojo就得番kante 同個barkley
kante都叫做唔逼佢個陣佢有機會做到有威脅既攻勢
barkley呢條友你唔逼佢佢都係on99橫傳

第一次咁唔撚想再見到牙朗。由我中三四玩FM開始年年買佢返嚟到，後來車路士真係買佢，我當時真係好撚開心，見著佢呢兩季（其實得季半）踢得咁好，又有罰球又帶刀，攞埋英超Best XI，我真係覺得我呢六七年俾呢度啲人串我J件保頓仔/新特蘭仔都值得。但宜家我覺得佢已經俾咗段美好回憶我，襯我仲未變到好憎佢嗰時好自己消失啦

諗辦法搞走佢ok???

迫搶一定要整體逼先有用 人地阿古路 b sliva都會去迫 前場計得柏度可能會迫下 中場得簡迪一個

個件撚樣summerc死左去邊
好想佢教我做一個true blue

150k人工搵鬼接咩

根度簡又係，我以前日J夜J，宜家睇返轉頭，如果佢真係嚟到，都應該只會變咗佐狗咁做個原罪犯

轉貼？

希古恩都有迫，但夏狗話不了，太攰

對比曼城十年前俾我地炒6:0，到今日我地俾人炒番6:0
呢十年黎，人地有清晰計劃，無論係買人、青訓、教練等等一步一步去鋪路打進攻足球。反觀車仔就不進則退，以為2012年老臣子走+世三黎左之後諗住換血轉型啦，點知到2019年都係得個吉。
琴晚場波可以話將近幾年管理層、老闆、教練、球員既問題一次過爆哂出黎

唔明今場有咩好嬲
搬狗都炒4:0
呢場重震撼啦
鏝起碼高一個level
6:0已經炒少咗
講番句多謝哥狗

佐狗同癲佬兩個級數啦

古單野 球會同佢講明offer價錢岩心水+搵到合適代替品就會放佢
否則等佢剩低嗰一年約完約走人
鍠轉會窗就完先出offer，最後古罷訓

古去皇踢到一篤屎咁

呢球咪就係最後鏝入我地個陣既情況

你比佐狗哥迪奧拿，一定高一個級

你比癲佬daddy，只會變新米基爾

六球都輸得出
屌你老母

施華真係勁，30幾歲仲咁踢得，相反法比就妹下妹下

好sad
忍撚住

知道高層唔會理
唯有玩鋪大既搏下

反正高層唔聽既話自己都唔玩得耐

粟米六粒飯

唔撚係啊

下場對熱狗繼續出牙朗同巴鳩你

根本由輸3：0到343變陣13連勝再贏英超
已經話你知干地了解隊波需要既野

第二季比隻摸奶達做前鋒擺明玩9干地

btw，希沙積超撚廢，真心焗鳩沙利用rj好過

而且廢甸護波能力一定好過左膠先 琴日廢甸仲要搶到幾次左膠波

究竟平衡時空下，盧卡古喺干地為佢度身訂造嘅戰術會踢成點呢......

下場再出牙朗我就出一場掉一件垃圾車波衫

g 持

掉囉，好小學雞
一係就去球場燒波衫

沙利呢啲叫剛愎自用

記得前年哥狗輸波 係記者會係同人講
輸波既責任全部係佢自己身上
佢要返去諗點拆人地既針對部署
然後第二年就對症下藥買人換人

呢條廢老 輸親波唔係話球員態度問題
就係答 唔知點解會輸到咁樣
完全睇唔到自己部署同用人幾咁垃圾
買唔到人可能係西女人既責任
死攬契仔呢條罪一定打唔甩

結論: 一係廢佬自己作出改變 一係好行唔送

咁你掉定先都得 唔係呀朗我食屎

懷念米帝
想左狗去曼城
比我見識下咩係真正既逗住足球

高薪廢人，清唔走名單

Drinkwater 120k
Alonso 150k
Barkley 150k(依件可能有中游接)

清左依3件撚頭夠比普巴人工

掉曬就唔撐車

有時換帥就係唔想超大換血
有離心/傳有買家既: 夏, giroud, 安, cho, 切, zappa
走下坡: pedro, cahill, 摩西, 飲水
借既: 高仔, 西瓜

我地攻曼城對面有10個人係禁區個鐵桶愈搓愈密 曼城攻過黎得果7 8個人守仲要比人2 3下拉空哂 濕地以前輸3粒即刻轉3-5-2拎冠 唔知sorryball點教喇

Kovacic ig 都無撚埋

巴鳩利無咁多，之前d新聞好似都係寫under 100k

朗半年前仲好有名氣
仲有好多車迷撐, 宜家多左人知廢就難賣d
巴克利都有心踢係能力有限
飲水就真係清唔走

早有預料輸咁多，即刻deactivate個埃豬自己潛水

會唔會係比皇迷屌到反皮

賽前已經冇左

皇迷邊記得佢

出多啲切啦 有身型有技術

而家係咪將佢定位係右翼

其實干地開頭4後
大敗下試轉三後
343後期都有變下3511 352
宜家成套一成不變真係..明明上次打曼城有轉打防反，仲以為會睇情況轉

343 352 都算有轉
本身干心入面仲有set 424
仲煙剷玩死一套有啲唔同嘅

出佢打波牛個位啦

個個企定定點俾波
Btw
如果沙利想照搬napoli個套踢法黎車仔
除左2閘
一定要買個勁既後上中場
Kante 叫做到Allan 既野
但kovacic/Barkley 完全做唔到Hamsik 既野
減輕唔到前面3個入球壓力
呢個位一定要買人

似係

SarriOut 留名

幾個重心球員黎講我覺得唔岩打

夏神踢得最好係343前場自由人個時
反擊有空位爆左爆右，宜家猜係左翼位等開技扭過去其實安就係打呢種最多

kante進攻有時亮眼，但佢做到既野其他人都做到，浪費左top3防中能力，攻攻下回防距離遠，未必救到又晒氣力

左中場無乜助攻力，佐kante都無個時就好傷

輸唔緊要 都輸左咁多場 又第一年我當由佢
但沙狗唔該諗清楚 佐比人凍結左之後可以點做
宜定擺明係 下遊你猜唔入 上遊直接攻你佐就收你皮
話自己踢進攻波 又唔見得幾有計係進攻方面

老老實實 比鏝炒感覺無咁大
可能預左輸 不過無諗到輸咁大G

好難相信煙狗真係唔變到呢個地步

如果佢呢套係為現有球員而set都話，想將之前成套唔變咁搬真係唔掂

點解沙狗諗到用佐狗逗住中場 但諗唔到搵人逗住佐狗

我覺得沙狗明顯係想拎違約金
明知自己冇料拎唔到冠不如博炒早d搵下家

都係個句
唔變陣唔緊要
但有d球員明顯唔arm踢佢個體系就唔該拿拿臨換走佢
我當呢季交學費

企定定晌度果個咪佢囉

唔識呀大佬
好似daddy咁 係得咁多料

就算4後衛前面6隻都好多玩法，試下都好呀
又唔係要佢完全改style，控傳都可以唔同陣啫

佐狗個位就係拎波 見人走位就一腳彈過去
但係現實就係 佐狗一拎波 個個企定係度面向佢 佢傳條撚 最後要死死地氣傳返比中堅 啲人先開始行兩步 仲話要killerpass

拎冠個年都要馬迪逗住法比 加埋沙皮咁識走位 有速有身位先長傳kill到

你覺得入到波

當年法比沙皮點同，呢兩件直頭世界級，唔洗教都入到波

@WhoScored
Most times possession won in the midfield third in the Premier League this season:

🥇 W. Ndidi — Leicester (113)
🥈 Jorginho — Chelsea (112)
🥉 D. Rice — West Ham (110)

+ 今季車仔distance covered per 90 mins 最高球員

真係好想睇下干地進化到424全攻型係咩樣

跑咁多都幫唔到防守

佐狗問題係活動範圍唔夠廣（雖然喺呢套戰術下都好難廣）而唔係走得唔夠多，不過原罪啊嘛，是旦啦

其實睇數據
Kante、Jorginho、Barkley、kovacic 都一場跑成11km
算跑得多
但打出黎既效果好似各有各踢

波牛跑咁多，0作用

干2季plz

以前法比都跑好多 但係冇作用 真係得個跑字

防守數據已經係中場入面第二，都俾人 jer，是旦啦

就算哥帥都有轉過好多次陣啦，得一套433咩
人地3後衛都玩過，就算出假9都勁到，沙真係得咁多料

另外沙係球隊打得唔好時，只係識攤大手個兩句就算，哥帥幾肉緊，就算炒緊幾蛋，球員打得唔好照鬧，近年真係得干1 有呢個感覺

戰術又輸，又唔夠能力鼓勵球員，其實點解需要你？
就算比3季你都唔會超越哥迪奧拿，咁點解要比時間你，比左時間你又會話人地早開始過你，曬氣啦 你係得咁多料

上次先貼完佢interception 定唔知tackle仲過過kante
班撚樣又選擇性失明

煙剷被搬茅炒完重申隊波要熟唒佢套433先會轉plan b
我諗佢就算冒住被炒風險都會堅持
今個月咁多場波唔知佢點搞

根本呢個陣無前4就炒得，無論你係咩球風都好，你話你踢到巴塞但無前4就要走

Higuain asking Dean to blow the whistle early just about sums it up

記得沙狗黎之前已經有人預言過佢係果種情可輸到456都堅持自己套進攻戰術既人黎
屌終於預言成真

咁有排輸，黎緊場場硬仗

煙蛇自己都未輸過多過4球

返去打fifa la

Just before he kicked that free-kick Kevin De Bruyne asked someone at the bench if the Chelsea wall is usually jumping. The answer was 'no'.

kdb果球罰球

Hazard Higuain Salah
KDB KOVACIC
KANTE
F.LUIS LUIZ RUDGIER RJ
TBO

點睇

點解你地咁無耐性？
人地高狗哥狗第一年都係咁啦
車狗多得你班即食球迷唔少
莫拉達又係咁
逼走晒啲人先安落？

由呢一刻開始我只會屌高層

干地back

呢場好明顯球員球隊領隊fans都有問題
球員自爆不在話，至於hea踢我就唔覺得
世三kante 西瓜佐真奴有心無力
事實上球隊上其他球員係唔夠料
azp已經退步不復當年
一隊波係踢11個人，一個世三再好扭都冇用
另外領隊戰術過於固執，欠缺多變
有時除佐排陣仲有用人既戰術作用都冇變
永遠都係位換位中場換中場然後用黎橫傳
高層有幾食屎都唔再講，老問題
唔支持領隊，比西女人掌權
到fans, 每次都靜撚過圖書館
點幫球隊打氣
連登既輸波就黎玩割席，屌，我肯撚定之前射得出果d topic你地有份正皮，到依加黎講廢話

鏝迷同人講要耐性

鳩層唔科水買人

講還講
莫拉達關人撚事？

其實沙利嗰套幾好用
算係一套穩定+風險低既戰術
車仔班球員仲未習慣
起碼比多一季機會佢

唔係話唔撐沙狗 始終都未見到沙利波 係得對榜尾個頭20分鐘見到少少影子 今場同鏝鬥攻啲迫搶可以咁廢 進攻教左咁耐仲係睇唔到有咩變化改善 究竟想點

我邊係鏝迷
我高登名係畢爾包個陣已經叫拿樸迪啦on9仔

Morata俾咗一季半時間佢
上場打比都唔少車狗特登睇佢

Kepa 身價一線

唔係唔俾時間嘅問
越夾越好見到越來越似樣同越夾越差越迷失

巴克利打番後備啦 真係唔知有咩用

同你一樣，獻世

覆番你
1.第一季哥帥係鏝打出黎既控傳已經有版有眼
依家車嘅係得控球冇製造任何威脅
2.仲有依家車有球員已經反緊佢，之前輸波有球員質疑佢用夏打9號位，佢自己公開話自己鼓勵唔到球員
3.琴晚佢輸波之後話油王冇打個電話俾佢，暗示唔知球會支唔支持佢，上埋頭條

球員、球會、球迷都得罪曬，請問哥帥第一季有無呢d野？
咁佢係咪底炒？

文仙尼年代已經玩緊彈彈波啦

見到一個智障發春夢囉

不要針對我

自己攞黎

我會改

根本沙就自己斷後路，又話自己鼓勵唔到球員，又話油王無打比佢，想博炒

抵啦
又廢左干地禁食垃圾規定
最尾玩死自己

Btw
哥狗我唔肯定
但我唔信當初冇利迷叫高普lan

Next topic: [獌聯=私家雞]車路士球迷足總統食雞討論區

高賊，廢中

大家都預左輸啦
係無諗到24分鐘就輸四球姐

打柒獌狗幫daddy報仇

sorry ball

屌咩
沙拉簡尼啊古路咪又係狂搶
你又唔到美斯咁勁
憑咩

巴鳩利根本未夠班 頭鎚助攻阿古路個球 英冠都冇咁柒啦 屌朗唔洗講 今季好似食左屎咁 如果沙利捱到下季 即刻清曬啲瘀血先

買kepa, Jorginho 駛左成億磅
熱狗就真係唔科水買人

又搵鏝同車比 車先第一年轉踢法 鏝狗踢都咁多年 點樣比？哥狗只係令鏝再勁一個層次

隊波夾左半季，都唔知夾左d乜鳩戰術，
你話左隊波進步緊比時間就話姐，
依家越踢越頹就比煙狗教

哥狗第一季買完堆人唔岩用，
可以第二季再買一堆星換血

你要踢進攻唔緊要
你都唔好搞到防守廢到咁呀
咁撚多年黎都未見過琴晚D咁撚樣
6分鐘比一入一粒
真係打FIFA咩

戰術問題 自爆兩粒

強如哥狗都要換曬成條後防，車上季後防問題咁嚴重但到呢一刻都冇買過人
係我唔忍，高列巴尼好、de ligt好，夏季同我轟落去喇屌

有無人睇得透沙利波嘅防守係點玩？

睇上黎係班大佬自己轉

唔需要擺防中既超現代足球

你夠膽咪雪
唔夠咪搵辦法

個後備咁撚廢
阿古路都試過比哥狗掉係後備

憑咩?

如果仲係當年可以一擲千金買球員既時代
夏薩特真係冇得揀要聽指令

依家既車仔買個人都仲諗依樣個樣又要慳又唔夠人爭
除左夏薩特之外, 你覺得仲會有D乜野一線既球員會肯過黎車仔？
又或者問下, 西女人會俾幾多錢買一線球員？定又玩Plan BCD呀？

成隊波最有名既係得佢一個, 佢走左既話成隊都係2線球員黎既
佢依家唔玩野仲等幾時玩呢？

一雪肯定又屌點解唔出
焦土

唔係話唔比時間
沙狗都要表現出想救下隊波先得既

連安都唔肯放
話驚放左會無前4就知

依家都冇啦
屌
咩藉口都係假

一係佢就bin鳩晒班垃圾
用青訓試下
反正冇頭4
拎第5-17都係一鳩樣

所以抵比25圖斯玩
垃圾

雪完證明到sorry ball 係得既
好過宜家場場都話 I don't know why.....

但相反睇就係人專攻中路 針住你踢 先有咁多interception 其餘兩個中場防守幫唔到太多

咁一月買左咩人咁把炮
定你信完季會係咁掃人

又或者咁諗, 佢係咪仲有心諗點救隊波？

我覺得好似返工咁
以前A公司返工, 用開opt 1 既方式做野, 好work好掂
依家轉工去C公司, 用返opt 1 既方式, 但係出哂問題
話冇資源既, 買俾你(斜恩佐仔)
買完俾你再用返opt 1都係做舊屎出黎

咁係咪要諗opt 2, 3, 4呢？
如果永遠都係咁一成不變既, 咁唔洗轉去C公司啦
冇能力轉陣既領隊, 仲衰9過以前既莫耶子

宜家行緊獨立財政路線
青訓上場機會係未來一兩年應該會多架喇

問題係預左要長期爭霸氣杯 再唔係爭標行列

簡單講
sarri ball 係最終目標
但過渡期見到有唔妥
咪要搵方法過渡囉

死硬一套照dup

根本第二隊波重新再夾過 但人地d人腳勁 高層又支持 哥狗戰術又多變

雪完唔L得既
即係可以即時88買機票返屋企

以一個唔會得罪老細既人黎講
你覺得佢有Guts咁雪d黃馬褂咩？...

同摩狗差唔多

343 踢得幾好 唔用堅持咩野沙利ball

343果陣個個都抄 ，sarri 西波 搵條毛抄

就算真sarri ball都係贏唔到冠

即係返到以前光頭佬時代
又可以玩海鮮波

呢樣真 個時仲話咩3後衛不能主攻 點知熱鏝都學車

唔執過班後防 等再自爆

連廢摩都學

係架

不過以前最初期有單丸同杜夫玩快翼
少緊一件時仲有joe cole
中期又有makelele加essien
後面仲有泰利a高

老摩回歸後d人腳都仲係當打

依家隊波既料點可以同個時比？
球員能力唔係高, 又吸唔到d wonderkid
領隊仲係得一招既話就真係成隊波可以食蕉啦

係咁諗嘅話一開始就咪撚請佢啦

某程度上佢地轉343係因為4後守唔住343
不過呢點絕對係干地既功勞

請到人先算

咁果年嘅摩西同a朗係幫到手嘅

有錢怕咩請唔到人
不過想請個又有料又肯做閪女人隻狗嘅教頭就真係難撚啲

你身為領隊，宜家班兵打唔到你套Sarri Ball

你就要變通諗方法架啦

全世界都知你完全將干堤既作用弱化呀

仲加劇左後防班炸彈不停咁爆

因為呀朗就算閪左，都仲有迪加幫佢補鑊

好野緊係有人抄 ，果d西波 先會比人嫌棄

泊大巴都個個抄啦

講緊請人緊係講爭冠領隊
唔係個d 莫耶斯 柏祖 大Sam 啦

笑話

咪得wingback先容納到呢兩件野
有左右中堅補佢地位
而家踢4後
一個已經要食火雞，另一個直頭場場都醜態盡露
唔講呢兩個
Azp踢返右閘都現哂形，左右兩邊比人輪住黎攻

真係好有料既就唔會屈係個女人手下啦

事實來 拿波里 真沙利ball 都係無冠
不如泊番大巴算9數啦

垃圾西女人肯轟落去，宜家唔駛咁啦

轟左落d廢人到

請雲加黎玩幻幻算啦

係依家高層縮水既情況下
我唔覺得請一個一流教頭就解決到問題
因為所有戰術素養一流既教頭都要一定資金去完成自己戰術
你唔肯比錢
有眼睇干地咩下場

如果要堅持打沙狗單術
左右閘要執
中場要買件有遠射能力
Hazard當佢走 又要買翼鋒

我有種車路士已經比高層搞到入咗死胡同既感覺

意假同蛆狗爭踢到91分都冇冠有咩好講
當然季尾咁辛苦贏完蛆但跟住又輸返場係on9

拎一個世界級球員既價錢去買幾件二線兵，以為咁樣對球隊有利補強

典型女人思維

咁都總會請到嘅
始終都仲算係大球會

成也油王敗也油王囉
上季屌鳩油王玩厭架車比呢到啲球評家咬

大膽預言
除咗Hazard單deal換到球員
唔係賣Hazard之後
高層唔會再買翼
因為已經買咗美國仔

達狗 飲水 巴卡 加埋d立立雜雜 都兩億

都唔係淨係女人
係典形生意人思想，仲要係高層個啲

一向贊成唔想玩就賣盤

好耐無見過油王睇波

佢唔想玩就彈比個親信玩
之前有20b報價都唔賣

好似話入唔到境 政治野

堅持自己果套唔係問題
堅持用AZP 朗狗 巴狗 踢自己果套先係問題

尋日見世三 一過三 ，垃圾車真係浪費左世三

用巴狗已經on9, 巴狗只係西女人買來炒
真係用果個切就唔出

隊波根本已經慣左依賴夏狗

作為睇左十幾廿年車，世三又享受唔到比上一代人carry, 仲要帶住成班豬隊友 ，垃圾車真係欠左佢

班dllm嘅轉會費同啲高薪垃圾嘅人工夾埋已經夠買一線兵，佢慳埋慳埋咪又要洗咁多 ，都唔知咩理財觀念
想學熱狗同猁執平價貨，但又冇人地咁有眼光，不如油王同閪女人講下你地想點

請到又點
所有有自己戰術理念既都要買人
我地比得起錢？

唔係換咗個領隊就解決哂所有問題架

一直都覺得干daddy最合適車

摩西都可以就地取材

似球會方針
買/有一兩個big name

之後就搏其他二線彈起

中型班打法

干sir贏完冠軍 個心雄咗就出事
係人都知佢有料
但高層唔肯support啊嘛

如果當年買到LKK
我地年年頭4無問題啦

依個感覺我諗幾年前閘左條水喉之後就已經係咁

俾得個蔗渣既價錢, 又想踢出燒鵝既味道
你估個領隊係魔術師咩？

用得蔗渣球員又唔想只係得蔗渣表現既
咁咪要變通下, 干地之前都係用3中堅加2隻wing back遮左d問題

依家都係用個堆蔗渣球員, 但係又擺到明話俾人聽我係蔗渣
俾人長期456就真係意料之中

發啦！可以簽到5件一線尾二線頭

沒有安
怎敢說心事

但有一個現實必須承認
就係我地買賣球員既支出已經同鏝唔同level
同猁、阿同一個level
你話好似哥狗咁2季用3億磅執隊波無咩可能係車仔身上出現

高普都用左幾季執隊波
沙利應該差唔多

干地買唔到planAB都只會係上季咁，油王同班高層一日唔醒，車都冇可能再做爭冠份子

關撚事咩 年年反安條柒頭咪又係係度

同猁一個level？
佢地搵錢出黎買Van Dijk同Allison個陣
我地買緊巴克利咋

又難講呀

有間大公司請你去做manager
但係你明知依個西位黎既
下面成班o靚都只係會hea住做, 又會玩野
個manager位既前人都係死起班o靚手上

如果你有料, 你會唔會想自己建立左既名譽衰起班咁既人手上？

轟乜撚呀 你車狗咩料呀 你出價人地都唔想黎啦
唔好再以為車狗仲係以前咁

Sad but true

對面隊大半隊侏儒，個領隊又出哂名鍾意玩地波，防咩高波？

佢地買vvd, alisson 筆錢=賣古天奴+上季歐聯決賽獎金8千萬磅
一部分錢係高普幫猁賺返黎
高普頭一兩季咪又係硬食dllm
用Karius 打到入歐聯決賽

有執啊 達狗 賤種血統。巴卡 歐聯最佳陣容。 基佬 世界杯冠軍前鋒。 飲水 英超冠軍中場。 但全部都用唔著

佐煎係人地啱啱掂波果下上去搶就勁 但係人地推順左或底線轉中佢=打少個 佢同朗狗一樣係扮防守 剩係陪跑

輸般茅同鏝安都冇正選

=車有安依賴症

人地allison都唔想黎

哦

超級韋利安準備降臨史丹福橋

連張伯倫都唔想嚟啊

事實上佢真係鳩跑

防守無form

比人一劏就穿

十足十一支會郁雪糕筒

會kick人既雪糕桶

利物浦咪好例子
追vvd 失敗唔要其他plan bcd
高普指定要佢 高層又肯搏
下年再追 75m直屌

阿巴肯比幾季佢執
就算比時間，你繼續買啲垃圾都係冇用

無安仔逗住個前場係爭咁D
平時有人hold住個場，其他球員可以諗下點踢同索多兩啖氣！
有安仔企係k角位變速過人回後會多返10%控球率同輸少3球！

呢個好難參考喎
VVD迷利到有曼城offer都唔理

翼位世三走都唔會買人
美國仔條數西女人都未諗掂邊到填

都係嗰句，防守數據度簡迪之後已經係佐狗，仲要如果簡迪冇痴咗線一場搶十幾球嘅時候，大家數據都係差唔到，咪繼續印象流囉 話佢冇跑動，人地貼出嚟話佢跑動最多又話人地鳩跑唔守波。貼埋佢防守數據說嚟又當睇唔到，總之佐狗就係原罪，要冚家剷，要絕子絕孫，得未？

美國仔仲要連多蒙特正選都搶唔到 黎都唔知搶唔搶到安正選

跑動咁多點解3場作客輸12粒？

我已經唔想晒口水討論佐狗，次次駁撚完後三日後輸波又重覆返嗰啲已經駁到打晒面嘅論點出嚟數佐狗，反正大家都係想搵個罪犯出氣啫，Kepa都俾你地屌啦，是旦啦

牙朗派膠，隊長送十二碼，巴鳩利回傳，關佢鳩事咩

係囉，場上得佐狗一個球員囉

輸就入哂jojo數
係盲反咪出聲囉，無謂浪費時間講落去

油王幾時先出黎講兩句

我地買比列錫個時佢買沙基利添

沒有安 不可叫Chelsea~
杜奧巴 不比安仔更偉大~

防守要咩form?

利狗買件vvd由單季失50球變唔識失波

根本就能力>>所謂form

0g0a
同軒達臣一樣
但人地仲要出場少一半
救命

遂球分析，尋晚失第1球唔關佢事，比人快安

第3球直頭送禮

之後就散曬無乜好講

防守佢的確唔係強，但又真係未到咁不濟

我唔會將失波責任推曬比佢

左路隻撚頭永遠唔見人，雷斯幫佢補位補到傻，但雷斯係防守上本身咩級數大家心中有數

唔睇波又要出嚟9up

睇吓干地點用屌朗+摩閪都攞到英超
就知炒sarriball一定好過唔炒
問題明顯係領隊唔夠班>>>>>二三線球員

你唔炒佢之後嗰幾十場直頭唔使再睇
一撚定係sarriball到尾
同摩狗場場泊大巴一樣
個領隊唔撚識轉彎就要立即收佢皮

咁你記得唔好睇

好老實呢種踢法 呀妓都強過車(作客輸2球)
咁今場作客更高班既鏝
扣除派膠一兩球 輸4粒唔奇
唔好話咩主場贏鏝兩球
車主場較細同窄 氣勢好d 易d守住再搏反擊
並唔係車既傳控踢贏鏝既傳控

好心 買左pulisic又唔用買黎做咩

得罪講句
上輪唔係贏主場優勢
係贏冇kun同kdb

輸一場半場好閒，問題係睇唔到前景
對家幾隊d球員廢就同你買到世界級為止，車仔就倒返轉執d垃圾踢正選（加埋件廢佬d垃圾戰術）咁未踢都知邊隊贏啦，十足十李嘉城對垃圾中產，撚有得踢

世三其實已經留得比想像中耐好多
講真有得走好走
呢隊車

經過琴晚我終於有咩係柒得過關家姐

下

比人六蛋就無人記得佐狗琴日點轉身護波 點吊比西瓜

主場幫到唔少
人地冇呢兩件
都係會主導 搓住黎踢
車對鏝只有防反有得玩下

原來係doctor lee ching

最失敗真係自爆第1/3球，失完呢兩球+第2球世界波之後講真咩戰術已經唔重要

成隊最垃圾個兩件炮製哂最重要既兩個入波

professional

完全冇威脅咁
鏝城兩場打利物浦都敢全部壓上去
怕班跑狗打反擊
車完全打唔到快速反擊
出安都有少少速度睇下
其他完全跑唔起

是旦啦

唔敢先啱 打錯

發覺琴晚換走果3件，係踢得最7果3件

場場踢到咁柒 都可以繼續有正選
this is sarriball

沙蛇唔知係咪落左柯打叫防線收到咁窄，諗住對閘守half space ，邊路由左右中場守，點知班人完全無默契 ，搞到下下都要兩隻閘標出黎失哂位，左右中場又跟唔切。根本學返上次一對中場專跟half space 走上走落咪算鳩數囉屌

我覺得呢家既問題係：

沙狗完全高估左班球員既能力

佢既戰術要求既技術，某部分球員跟本就冇可能做到 有啲野係逼唔到出黎，例如：巴狗既腦，同朗狗既傳球同速度

沙蛇諗住用死同一班人練下默契，不過用左咁耐都未開竅，唔知佢俾人炒先定班友會開竅先

今次真係好難講
個臭閪揸莊應該唔會第一季炒

自己腳痛辭職躝啦好嗎

其實輸波真係唔洗睇車區
永遠都係佐狗幾時比返個位毒毒

但係D人永遠唔會記得 毒毒打得一次單防中就比阿記炒3粒
佢永遠都係打雙人中場 無論係同matic雙防中 李城同飲水 法國同唔記得不過逗住pogba
然後就屌佐狗無助攻 無防守 無killer pass

但係D人又選擇性失明
毒毒早幾場D走位 雷sir killer pass比佢射
其實打得唔差
佐仔防守數據英超第二又屌

不過有樣野真 就係sarri ball唔啱車踢
兩閘疊瓦唔掂 安+夏都係上腳既人 唔肯同你走位
所以佐仔點解無助攻 佢身為派牌個個 都無人跑空位 都製造唔到攻勢
永遠都係傳比世三再造個波 兩個功能根本重疊左

同埋之前安同夏因為自己識造波 所以kante+matic呢D防守型中場既中場線係work D
呢D就係干爹比沙狗勁既原因 識睇餸食飯

潮撐沙利！

問題係沙狗得plan a 永遠位換位 變陣又唔識 得咁既料就lan啦

其實先第一季 係需要D時間 我覺得應該要比時間
有希古恩下做到套路係點 我真係好想睇下
同埋車呢隊波人事特夠難搞係事實
就算哥狗教 個結果我估都差唔多

如果哥狗第一季更衣室的做事手法 係車到做 佢應該都係一季比人叮走左
解決左球員可以咁簡單就迫宮先 成個管理存在問題根本可以大到影響場波

我覺得對中下游先踢番佢d 濕鳩sorry ball 啦

對住big 6 以車仔咁既實力一定係 塞後防反
輸都無咁撚肉酸

雲尼亞里
摩佬
格蘭
史高拉利
希丁克
肥安
波亞斯
迪馬堤奧
肥賓
干迪

干地教意大利同祖記咁出色都比你地班車仔球員玩走
屌你老母車迷醒下啦！不如試下無領隊狀態

兩閘 同左中場 要換 雷斯真係要出少d 佢痴線上黎真係瘋狂派膠 左中場用切都好過波牛 波牛打唔到大賽

無領隊狀態
車區果然好多隱世識波帝

已經講過波牛打破密集仲可以用
點知sorry sir 轉過頭就用黎打鏝

西女人幾時考教練牌
包保無叛變
鐵腕milf

其實防中位係咪少左隻 大肉腸

而家中場永遠都係三隻身型單薄

你轉4231 用佐狗都好難踢

摩2係衰排16
炒完咪又差唔多，最後都要排10
干2係衰同高層炒大獲
班球員不滿戰術得嚟根本冇人hea踢

下下賴球員逼走教練
認真睇波先講啦

因為真係廢唔係hea

好多球員都公開撐沙狗 輸波又同球迷道歉又剩
真心想知邊個hea踢反沙狗

其實打強隊可以試下4231
宜家KANTE攻咗上去次次都回唔切防 後面少咗佢差好遠

擺明係一樣餸餵百萬人啦
仲屈球員

冇人hea踢?????

兩種機會
1.全隊11個傾掂hea唔搶波
2.干地order
我信後者

所謂破密集識遠射，但其實入得1球禁區外

有波比佢佢只係識橫傳比左狗同回傳

拎腳波要修正兩腳，我覺得佢只係識傳波既巴卡。破產版kdb，一世上唔到大台

尋日有球巴鳩利是但回傳 俾佐狗屌老母

好明顯係戰術啦on9
過左3閘線先搶

除咗呢場經典之外
有冇多啲hea踢證據

輸緊1球，對面唔攻就唔搶

Some players have privately started to complain that everything is “too tactical” and that there is now an overload of instructions that they can’t keep up with. Others wonder whether this squad is actually tactically intelligent enough to really learn this. #CFC (Independent)

要講hea踢都有嘅
雷斯sir落場睇波
咪抵佢俾人bench

我就由摩一開始睇車
其實就算係上季，我都唔覺干地能力上有問題

首先你諗下，達子咁撚廢，夏神唔妥佢，干2上半季都仲keep到

仲有兩隻wb，阿朗係紫巴合踢開可能係本身踢到，摩西斯呢件垃圾比佢撚兩下，第一季都踢到差唔多最佳十一人咁，仲帶動哂世界各地都有教練試三中堅。

第二樣野，佢想贏果陣唔撚執著，一開始踢4後換左兩次陣都開季不順，即刻棄用放題，換摩西踢三中堅，跟著lead全季。

第三樣野，佢要買既位，除左沙皮值得商榷之外，基本係睇通哂隊波有咩問題，就算唔要plan a，比個plan b佢 ，同今年既鏝痢打防反，真係未必冇得搏下。

當然，佢更衣室處理得唔好，無論對老細定球員都係高壓式，係其他隊唔知，至少係車冇可能捱到長時間，但到底呢個係咪好現象？冇左體育總監，高層基本係唔識波既，由佢地掌控買賣大權係咪合理？踢就踢干地套戰術，但人就唔係佢買
球員方面，干一睇到成班球員體能真係好左，唔多唔少都係因為干地操得多。呢家球員收左人工，但因為唔妥教練就9踢，係咪都係有問題？如果林奠因為民望低就咩都唔撚做，反正佢做咩都比人屌不如日日打下golf，香港人會點睇？
另外佢換人的確係慢，但你睇番除左以前全盛摩狗識禁制，其實呢家大部分教練換人都係偏保守。

至於煙蛇，我覺得佢係冇干地咁有料，因為佢好堅持自己果套，好少變通。佢都有講，佢果套戰術係需要球員不斷走位。但你諗番，哥狗曼城第一季都係咁，只係佢除左買人，仲會一個個咁教佢地走位（有條片佢逐步咁教丁力走位），今年已經係第三年，同佢地比較好似有少少唔公平。
拿玻里果三短配合真係好勁，個人能力係冇夏神咁好，但果三個既chemistry 一定屌打我地，呢d其實都係煙狗教既，但明顯係要時間

尋日果場，唔多唔少都係球員問題，理論上應該3:0差唔多，只係太多人放棄左場game咁，冇哂鬥志。

煙狗係有問題，但高層問題唔會少得過佢地，每次有問題就換教練，由得班球員覺得佢地可以決定教練去留，而唔係踢好自己。

有感而發，講得好亂，但我心態真係崩潰左，見諒

Btw，哥狗對班球員都好嚴，你唔聽話就雪（辛尼），但唔係話呢個世代咩都要聽哂球員，好睇老細表態。車就係比到個態度你話，球員唔滿意可以9踢唔會有事，永遠係教練食屎。曼城就係，哥狗大哂，佢買咩人就盡力買，就算踢得起，你態度有問題？支持你雪佢。呢個就係我地兩邊個分別

雷斯係唔會BENCH
無人踢到佢個位

又造反

話上季輸1:4 0:3係焦土果d撚樣
我就唔知輸0:4 0:6係乜撚野黎

季初好連勝好似好勁咁 又sarri波又剩 原來係沙一招 佐真比人凍結左就前後都收皮 根住屌球員心態唔好 又話剩係踢廿分鐘你啲波 你老味係場邊睇住架喎 球員做唔到你要既野 仲on99係場邊寫notes唔即刻上去指揮? 說穿了就係冇清晰既指示靠球員自己走位執生 冇部署打天才波要個廢老坐係場邊做乜鳩

廢

2月
失球數過50不是夢

全文重點 高層問題

阿朗走甩人
巴克利冇腦回傳
Kepa第四球撲唔到

屌

用世三假9仲唔係焦土

今季真係史上最柒
sarri史上最差

車既反擊太慢 個個妹幾野再橫傳
之後變陣地戰 但車係冇進攻板斧
對手根本唔怕迫到你禁區
反正你冇反擊速度 陣地戰又廢

差過干地好多喎

完季排11or below咪史上最柒囉

回購馬迪打番343 ok?

they are tactically intelligent enough to sabotage 3 managers they can learn to pass quickly and defend!

不過好彩係第1場啫 只係聯賽作客打top1 袋唔到3分預左 係輸得肉酸啲 又唔係咩世界末日 鏝之前黎作客都係要放低3分啦 聯賽杯又入到決賽 望就望e家已經係谷底 下幾場醒定啲執返個杯仔啦 比人大炒改善到問題既咪當fake 9 黎睇既蘇斯克查同遲啲決賽既鏝

我覺得sarri係更令我感到絕望

始終最大問題係，哥狗雪人，都仲有人代替到唔聽話嘅球員，垃圾車呢？雪咗世三用邊個？干地嗰時雪巴西幫又用到邊個？更加唔好講郁沙皮呢條麻煩友時係真係冇前鋒用要俾其他隊撳著搶

Azp 牙朗素
西班牙二等兵

宮清睇得好前

輸阿記 2 0
輸搬芧 4 0
輸曼城 6 0
之前連續兩場主場無入球
之後連續三場客場無入球兼輸12粒...
唔洗完季去證明

突然諗起
干地以前好似係dlp
但佢教波
特別係係車
都唔鐘意用dlp

係你地盲撐
Btw 逆境波冇安仔 on9沙狗

英國早晨！
有炒沙狗既消息未？

咁唔知半季排16全季排第10個季叫咩呢

派路?

法比
鍾意到用雙防中護佢dlp

been told #Sarri will be taking training at #cfc as normal this morning. Case of 'business as usual' and focus on preparing for Malmo game.

明明下體出身好多都好忠心
點解出左個25古

無戰術 防守又話悶
戰術多又話學唔識

成班撚樣咁高人工，真係on99

比利時人冇乜幾個忠心

Sarri Out

夏狗季尾走真係唔怪佢
希望佢可以換到隻isco番黎啦

Isco不了

用佢不如用cho

公務員足球

哥迪奧拿個名響咁多 又可以買人 內部有競爭班球員先會進步

哥狗仲要清曬啲老屎忽
更衣室易控制好多

其實一開波條柒頭就輸啲咁嘅波有咩戰術可以補救到
琴日6球入面基本上球球都係戰術外輸on9
唔好下下攞沙狗出黎祭旗好喎

唔攞沙利咪攞佐真奴囉，再唔係咪希古恩kepa呢啲

摩佬有第3次執教機會嗎？😂

認真，kepa好廢

根本無得同傳奇古圖斯比

好心你班垃圾就唔好盲反

琴日朝早已經講左

真係學到好多野呀

全場90分鐘輸一球就話補救唔到又講唔通,
今季我地都比人反CUP/追和唔少啦
唔通真係咁有信心對鏝城一球不失咩
輸埋第2球世界波散晒就無計姐

第3球最大打擊
仲要係啲學界錯誤
之後已經崩盤

古狗勁過佢就一定
但以佢一向隊波沉佢就沉既基因
尋晚佢守的話都會係咁上下比數

一個好教頭應該係會為手頭有嘅球員創一個合適嘅體系
干地就343就係一個好好嘅例子 擺明為朗狗同摩閪先咁打

再唔係好似哥狗咁 會為球員微調自己個體系 哥狗轉打3後衛同delph打左閘就係例子

沙狗呢啲 同摩連奴一撚樣 叫固執

同意 破壞力一定係第3球

我無提埋隻無腦狗個世界級頂波啫
20分鐘未到就輸兩球on9加一球世界波仲講乜鳩嘢戰術
仲有一開波兩分鐘如果西瓜接到左真球長傳就可能所有嘢唔同曬

一出波牛已經知輸一半
結果真係佢出埋事

唔撚沙狗祭旗點得啊

佐真奴果球傳得其實麻麻，如果係巴哥or哥狗或者追到追到既。昨晚最大機會係柏度射遠柱果球。

轉4231俾我睇吓都好
到呢個階段 點唔變都要變吓

可能沙狗唔係唔想改,但佢得一套波,改唔到呢
雖然我都認同教練應該睇餸食飯
但哥狗同高狗未又係要買岩用既人比佢地先勁
我轟買左幾多個教練要既人?好似得左仔一個

點解明知打鏝，唔玩541鐵桶
就算你玩901都好

點解明知對鏝
仲同佢隻揪隻

一個堅守自己信念嘅人選擇改變同失敗冇分別

我覺得4231呢樣嘢真係你知我知所有車迷都知
可能沙狗都知不過佢唔撚改

因為今季幾次係鏝身上偷雞嘅都係對攻
但我地防守特別柒

好想閪朗同波牛斷腳收山

如果沙狗因為得一套波就做咩教練姐 番去打fm啦
所以我都係拎哥狗用3後佢衛加delph個陣
佢有錢固然有錢 但季中無計個陣佢有轉變過

沙狗有咩

哥狗手頭人腳多到傻 車唔用郎仲可以用咩

其實4231攻中擺邊個
高切牛各自都有明顯缺點唔適合呢個位

如果有mata bb打攻中就好

夏狗

一定係切

擺番佐狗

反而好好奇點解鏝 一出國踢歐聯就露底

true blue

正宗強姦
俾人屌到喊

但唔好唔記得果兩條on9係沙利契仔

傻9 騎左你大半季依家先出現呀

阿朗同巴膠兩條傻鳩
輸個兩球 咩氣勢士氣都冇撚哂啦

唔撚係掛 conte就話球員問題 sorry ball都有fans 輸到痴撚左線

算啦 呢隊波心灰意冷 執左佢算啦

要重建了

就算佢奶皇 都叫大半足球生涯係垃圾車渡過 比人炒六粒

支持夏狗過皇

屌你啦
輸完3球 之後4球 尋日再6球
山西豆腐隊吖

呢隊車路士啊

又咩球員作反 on9
盲既都睇得出隊波防守好大缺憾
之前輸唔去係kepa/好彩

尋晚6球
第一球朗狗
第二球世界波
第三球波牛
第四球當雞巴反應慢真輸
第五球azp on9
第六狗再當真輸

六球起碼三球唔洗失 關戰術咩事

第一個係你先

明顯戰術問題啦

之前個兩場作客關事喇掛

咁點解條中場踢出黎咁撚柒呀
kante最撚無辜 轉去打am都要同dm比

等下次曼城對車再allin曼城先

拎1皮貼真飛 曼城拎聯賽冠軍🏆
敢唔敢

人地哥狗識用2個球員守夏神
我地就1vs1守sterling / 阿古獸已經高下立見

上面貼晒數據話佐真奴係top3防中

下場贏7球

睇返第一球
成隊屌柒條無嘴唇狗

中場踢得柒就係jojo問題
如果你覺得搵kante踢jojo個位冇問題既咁咪你話點好囉
用隊波防守數據最好個兩個比較又唔得
搵kante比又話佢唔係踢防中位唔比得
你直接話jojo係原罪咁咪大家都慳番啖氣唔駛同你鳩up囉

連續三場作客 失13球 零入球 之前主場連續兩場零入

sorry ball 都仲有人撐 係咪傻架

作客對強隊極速崩盤 已經唔係心態 係沙利擺大個頭 同球員未訓醒啦 屌

對熱刺 阿 鏝 可以上半廿分鐘就end game..屌你啦

而家d球評家癲撚到直頭話jorginho一個令到成隊波柒
個d alonso azp barkley 做埋d on9野就隻字不提

唔識應你

以前就唔撚理領隊買個唔啱用既big name眼都唔眨就係 沙拿 迪布尼 馬達廢少少都冇得留低 屌你e家巴鳩 牙朗柒咁多獲都有得打正選 啲翼同後防又3張 現實啲啦ching

唔屌佢屌邊個
一係又學連登仔咁屌jorginho囉

我仲記得唔夠力長傳，回傳面對面傳失，瘋狂輸1on1，你仲有冇咩其他嘢記得

你條撚樣係jorginho踢得好個陣咪又係潛撚哂水

仲有慢鏡遠射

咁你答未呀 中場7係點解

唔撚係掛 尋晚live post起碼有4，500百個cm屌波牛同m朗 你盲㗎
撐佐撐得好撚肉酸呀屌你老母

d球員自己走上場架？ 自己排陣架？
打強隊有kovacic 唔用擺巴克利都係自己攞黎啦

干地攞住阿朗摩西巴卡都攞兩隻杯

屌你死煙鏟一季破曬d敗家記錄

真係好想召喚迷沙黨 屌晒你地老母

我都想我潛水呀屌你老母 希望佢踢好啲啦
佢一日踢得差 我都要上水屌9條垃圾呀

有幾件啦 快屌

你覺得條中場柒係關jorginho一個事咁仲可以解釋d咩

沙狗就幸福啦
點輸都冇事
仲可以繼續發夢呢班人可以踢佢既sarri ball

仲有波牛都好廢 但係點解佐真奴可以撐 真心問

冇話撐定唔撐，只係見d人乜柒野第一個就搵jorginho開刀就覺得好on9
琴日輸6球有幾多球關佢事，隊波攻唔到又係要搵佢開刀

軌又轉移視線。

醜唔醜呀

佢係戰術核心 對波打成咁 佢唔係想走得甩呀
成條中場圍住佢走 尋日打到冇中場咁 又唔關佢事？

炒未啊
油王去左邊

Kante本身護波唔強，傳波都係一時時得
Barkley更加唔洗講，俾粒波佢第一時間彈返俾佐
冇中場呢個問題根本唔係第一個搵佐開刀

咁講法係咪sarri問題 編排中場方面

喂咁緊係啦
3個中場冇1個護到波
佐同kante已經唔擅長護波仲要搭個巴克利
已經唔講零變陣呢啲再深層次嘅事

今場出隻巴狗一定係佢問題

琴日係成隊都差喎，唔好淨係focus係中場同埋jorginho到先得嫁
佢個位拎波就搵人即交
佢琴日有幾多機會拎到波都唔駛講，而家隊隊都識man mark佢
鏝仲要唔止一個人逼佢
到佢拎到波，有得向前傳既佢都試
但隊波movement咁低，有幾何走到空位比佢交
barkley呢d莫講話拎波
連現位都做唔好，拎到波又9秒9傳返後，即係話比人知佢唔會分擔進攻既責任
jorginho呢d體系球員放係d 零movement既球隊到踢自然食哂屎

真心唔覺得kante返去cdm可以解決問題
一樣係護波唔強仲要傳球更弱

眼睛防守與橫傳

諗起barkley呢隻死英撚踢埋d擦鞋波就火滾
有冇人逼都唔撚理，直接彈返比jorginho同luiz
有球拎波身邊有空位可以定d黎造，佢照樣一下彈返比中堅
jorginho即刻屌鳩佢做咩唔向前傳

似啦，夏都放風

即係sarriball會用廢咗kante囉
之前攞mvp咪又係踢cdm位

果陣係雙防中
依家係單防中

咁你直接去信油王屌佢請sarri啦
同埋佢拎mvp都係踢cm周圍撲
踢cdm個場就係打阿狗輸3：0

咁係咪應該賣咗kante?
因為唔啱sarriball用?
反正夾硬出佢都唔係好突出

Sorry Ball is coming

大戰又點 黎緊一周多場唔係大戰? 咁Kovacic 點都換 巴鳩架啦 都冇得揀 切傷完上場入黎睇得出未ready 呢隊唔係鏝 唔出kdb仲有 馬列斯 dsilver

如果真係留沙，等睇高層買番曬Hamsik、Insigne、Hysaj 番黎，做拿記2世

重點就係周圍撲

而家場場都係偏右衝入禁區跑上跑落
作用好低，亦都好浪費kante

去信屌9西女人玩走干地好過

放心 會俾拿狗撚狗咁撚 一個都唔會簽到
只會有plan c d e f

西女人玩唔玩干地都係要走嫁啦
班球員出哂聲有佢冇我咁

Jorginho都可以算 但sarri真係好垃圾wor
你要幾季去練打sorry ball，ok！但係你點都定製啲plan俾依家隊車路士掛 你黎得教，好似完全冇做過功課咁，屌你咩。落後贏緊都位換位，真係睇痴撚線

I still think this applies. We’ll never find out if Sarri could make this work without a full summer/preseason. The question is, and has always been, whether Abramovich can stomach the short-term pain of a squad & coach that don’t fit one another #cfc

Abramovich appointed Sarri because he wants to see the football Napoli played at Chelsea. It’s pretty clear that won’t happen this season, so there are two options:

1. Get rid of Sarri
2. Accept whatever happens this season & give Sarri the conditions he needs to do it next year

Official: Jose Mourinho has joined RT Sport till the end of the season. More to follow...

最唔明干地點解要咁對雷斯
明明有幾場玩十字聯防推佢上防中踢得超好
之後冇耐就雪

講得實在太好

你又可以調番轉諗
油王請佢就想踢進攻足球sarriball
但就比一班踢慣防守足球既人佢去踢進攻足球
我估換過哂兩隻閘至少會好d

3：0 roma

搵簡迪同波牛Press 再搵Gorginho 留後
真係求其搵個人排陣都唔會咁排

根本雪雷斯先係拯救上季關鍵，上季尾仲可以贏足總同爭前4都係因為雪佢 ，用上季既雷斯打正選真係多多都唔夠輸

主場都好似係咁踢

真心不如佐狗前一格 索性唔洗佢守 專心組織彈彈波

反擊黎講
連呀妓都快過車

雖然好傷心但都要承認干地雪雷斯係啱

主場係咁塞大巴

30roma之後仲點敢出佢

上場一出就輸到仆街
條友集中力根本好低

現階段見到嘅sarriball係有問題呢個唔否認
但問題核心大家都知係咩人
換邊個返嚟教都會出事

攞完歐聯歐霸就跌哂watt

佢個人真係好好，我都好鐘意雷斯，又關心小朋友，講愛心真係係車班球員來講，佢認第二無人敢認第一。

但無奈係佢身體已經退化得好勁，而且而家佢好容易一失波就氣餒，又或者頭腦發熱亂衝，作為一個球隊嘅後防領袖係唔合格

根本成隊波上至高層下至領隊球員都無一個係獨善其身
大家唔駛急住搵戰犯，個個都係

rudiger唔係囉

打羅馬爆到七彩
之後仲要唔gur 領隊

啱
針9一兩個真係冇意思

同youtube球皇片一樣咁好笑

佢憑咩可以置身事外？

6:0中堅邊有可能係無辜

而家佢長期係德國7:1巴西嘅狀態

咁撚貴買佢唔係指意吊一球靚既咁大把下
一樣係新加盟既防中 利個法賓奴由季初on99愈打愈好
佐真奴反而愈差 最慘係eq低
打得愈差愈燥

雷斯上季同干地炒唔係因為雷斯質疑干地戰術咩

打cdm既佐狗 已經輸左幾場3：0 4：0 6：0

佢仲係傳球王tim

數據真係靚仔，但6球有一球有見到佢幫到手包個位咩，數據靚仔到底作用係邊，我想有個防中擋第2球射波，第3球頂番左右，第4球擋後上，第5球幫azp 2打1阻推進呀
以上4球呢位傳球王都係中間等人解圍再手指指搓波，kante如果企呢個位你睇下擋唔擋到一半以上?

睇數據top3? 俾人炒6比0隊波個防中都夠膽話自己top 3, 笑了，放kante落中間踢多左試下丫笨

買嚟代25古既Kepa 已經輸左幾場3：0 4：0 6：0

第3球咁樣自殺法，你搵碧根鮑華黎踢都救你唔到啦

巴克利有幾多料大家都知呢

問題係點解佢會係正選

雷斯今季證明咗自己係垃圾啦

沙蛇覺得係訓練場踢得好就代表ok，但個問題係真正比賽場上先係考驗，咁就同你打fifa 可以贏鏝10:0但現實唔會。佢既戰術仲係維持係理論上而唔落地

何蛇

搞笑係而家佢仲係唔明點解訓練場踢得好，但比賽踢得唔好

兩閘比人明刀明槍殺得乾淨利落
踢條毛咩
仲話Azp一線
保羅費拉拿都勁過佢啦

咁你諗唔諗得明

值得開心既係完場 大家那口那面

唔似以前俾人炒完仲笑笑口同對面傾計

你老味要踢sarri ball 有邊個中堅會用波勁過 雷斯呀

輸埋比馬模就好笑

我晚晚發夢都中六合彩
道理一樣

Sarri Out!!!

依樣真

大腳對角轉邊

過頭波吊入禁區

急勁地波向前轉

全車得返佢識長傳

反煙了

干蛇快返黎

咪J歷史啦

我地又搵名宿蘇B教先

6-0

大家講左半季都唔厭真係好野，問題來來去都係個幾個，講完口臭

何蛇話值得俾多一兩季時間沙利進步

Enough is Enough
Sarri Out!

成班係度J干地

置頂唔該

踢13個

擋住佐真奴附近兩三個傳波路線
基本上佢就收咗皮 佢唔識向前帶波
又冇腳頭 長傳遠射都冇作用
433中場中 費蘭甸奴重好用

干地 我地知錯啦

幾個老問題，朗狗成鳩日走入中間怕係邊線出醜，隊波迫搶淨係開頭有隊型，過一陣就無影，巴鳩利走甩人又唔夠quali 踢左中場，佐仔橫傳太多，大家成日塞入中路塞車

dinho身邊有silva kdb gundogan幫手組織分擔進攻責任
jorginho身邊有邊個分擔到

而家睇阿狗作客場真係打得算好
愛美麗打442雙防中 中場白簡根度斯高workrate搶中場 兩邊就助攻助守 有時縮返後刪到鏝唔少橫傳
有波先打反擊

朗狗唔係打閘 似打中場多 巴膠簡迪上左去又返唔切
中場經常性唔夠人 成日比空位人走 加上左真奴本身身體質素所限 要foul先斷到人攻勢

之前話大炒磅尾Huddersfield ,
等你有問題改善咗既錯覺,
之後再下場比人血洗
中曬,
但我之前講既錯覺係指球迷,
我無諗到沙sir自己都信咗,
我睇完訪問我更加驚,佢好似真係真心膠嚟,判斷情況既能力極差,
好似活係自己既幻想世界咁,唔接受現實,
佢究竟係1.有能力變,但唔想變,
或者判斷力有問題以為唔駛變都無問題,所以唔變,
定係2.無能力變
1.都仲有得救
2.就

打完哈哈哈
呢到大家都好清醒係對面廢
點知沙利

夏狗快撚d走
留力時間仲多過上力

如果皇馬真係肯用呀辛加easy goal黎換 唔撚洗加錢都比佢啦 起碼對波會平衡d

下年
assensio Higuain HOD
isco kante kovacic
後防是撚但

人地個主帥知道列叔廢都識得調e禾比過去幫拖,
儘管效果未必好都成碼都有度過,
沙sir係希古恩嚟咗就high大咗

on9就死開啦

柒撚到輸6粒 屌
好在去左旅行唔撚洗睇西波

想夏狗點踢
開頭都好地地
25分鐘就輸到4球 人地下下都2/3個去夾

你都識講佢on9啦

最後一句有d同意 講唔出點解，個感覺

無錯,大家講咁耐,就係唔滿意沙sir啲樣嘢,
老實講,油王唔科水,英超得雙曼係無限資金,
曼聯見摩佬唔對路都唔貨金住,
阿熱車利大家都係量入為出,
高普都捱好耐,
後防爆到無埋歐聯冠軍先有今日既陣容,
仲有高普佢有提升球員既能力(暫時見唔到沙sir有),
如果剩係識用一套,要等買齊人先識教既話,過主啦

好心就唔好再撐佐真奴啦

如果係派路沙維，對手拍過黎輕鬆扭過再俾啦，使咩下下回傳橫傳

仲有個防守數據
望下一三係咩人，都唔係大會既
再望下費甸拖利拉簡迪無一個頭三
咪又係典型佐真奴，量高質低

上面條片都睇到佢d比波唔夠直接

車迷撐自己球員都唔得
咁請問要撐邊個

車仔今季完全唔識打落後波
尋晚個人失誤太多，亦無人提場，卡希爾係度既話起碼有人熱血嗌下

不過未失波之前/ 失左3球之後，其實係叫做打到少少風格出黎，亦令曼城失誤多左，可惜都難逃大炒

炒完沙狗
下一任又唔撚會用佐真奴
賣又賣唔出
諗起都頭痕

Thank you sarri dog
又一個印記

其實油王依然有科水 只係買既人都不合乎預期
淨諗呢兩季
Morata
Kepa
佐
沙柏
Emer
美國仔
呢到都over 2億 呢筆錢絕對買到2-3位球星 錢就出左 但係買人嘅眼光太差 出手唔夠恨 應該買嘅唔買 唔應該買嘅就買

另外 沙利再比唔到plan b或者唔變通 仲有幾多料可以拎出黎 大家都見到 長遠黎講 就算我地球迷支持佢又好 唔支持又好 佢咁搞法 比人炒只係時日問題 除非球會高層唔介意變中型班變中游

正常人都唔會諗到佢係沙一招到啲個地步
不過佢上次對鏝都有變,
都係個句,識變有能力變,但唔肯變都仲有得救,
唔識變,無能力變就

哥同高普就算第一季 你睇到人地少少唔對路已經會調整
呢啲先係值得比機會值得等
但依家 你地睇 調整啲乜 近10場車英超睇足 完全唔覺有變 對哈德斯 人地前面唔係咁on9 反擊選擇做得咁差 分分鐘都入到2球

User name

Sarri Out!

保羅費拉拿絕對唔差lo, 話他廢淨係睇他3x 歲果時？

派路沙維有人比
派路放長傳有人追到護到
沙維短傳係成隊既movement黎
車狗？？
一個build-up形既中場，論防守係唔夠力
但戰術上係可以搵人配合
但係沙利有冇？咁多場都唔見問題？

你呢句嘢套落巴克利 牙朗都得wor

屌完佢地老母轉個頭下場見返佢地咪又係要繼續十卜

渣住世界11人其中2條友可以輸曼城6:0
宜家沙狗擺明當高狗係佐狗既後備
呢d大戰擺返高狗落左中場根本係必要
睇佢打利狗個場幾撚勁就知 朗狗條廢物廢撚事講 快d斷腳死

唉 心痛
拎完英超果季個轉會
完全係垃圾

尋日你話迪加都算
Azp仲護得落手？

比人自由穿插咁濟，佢的確場上係有隊長範，有火會屌下人，同球證講下數，但尋日一定係唔合格

尋日夏薩特至少我覺得係對得住球迷，西瓜都踢得正路

其他人仲可以點護？唔係為左屌25狗就護kepa黎等自己好過d。無錯佢係後生有時間，但至少呢刻未對得起個身價先（當佢同a13同價，a13直接救左痢狗至少9分，間接既更多）

16郎都做過，無必要咁樣做阿q 成個支那人咁
輸左6粒，望就望沙狗應該就會有改變

夏肥應該就走硬，有冇前4都一樣，真係一個重建既好時機黎。
就黎禁轉會，算係比油王一個最後通牒。佢科一筆大既買定幾粒星，無論係唔係沙狗教都應該有得踢下，就算冇冠都可以比幾年夾下再沖。
唔科既，夏狗又走基本就係寄托美國仔+throgan（大機會，我地有優先權+佢講過車叫到一定番黎）會成材，唔係就要好似阿狗咁沉幾年

其實大家睇開少少咪得，痢狗唔講，獌狗13年後有3次冇前4，再睇番我地個投入其實我地已經算係咁。佢地咁洗錢都要時間重建，何況我地西女人管數

呢家除左熱狗，就算阿妓都有使錢，前4係6爭4，邊似以前熱狗垃圾，痢狗海鮮

高普既吸引力同眼光不等於沙sir既吸引力同眼光

唉

一球 橫傳
兩球 橫傳
三球 回傳
去到第十球就無人走啦

依家就係人人都知佢無擺脫能力，就搵個人跟實佢迫佢就俾唔到上去，走都係返後，效益細

沙維派路有技術，近身Mark容易被過，唯有遮線，咁隊友既走位就有擴闊路線既作用，而且可以向前走

雙曼無限錢 利熱冇轉過領隊已經build up左隊好穩定既波 勉強車仔既優勢食老本都話有鐵血防守 如果sarri帶唔到呢樣優勢入佢個戰術直接砍掉重練黎緊幾季都唔使望前4

你醒下啦,車仔有幾多個冠軍,
干嗲有資格屌車仔,沙sir仲未有資格,
沙sir再唔醒,再唔變
或者只係得咁多料既話,過主啦

支持左咁多年 正係試過想史高拉利過主 今次沙利係第二次

自從conte比人趕走就知一人唔賣盤一日都無希望
本來conte就係最有機會長教個個

干地就對住中遊榜尾照踢防守
沙狗就對住英超最強照踢進攻

點解係都搵唔到個因時制宜既教練

摩狗就係

睇佢執教歷史就知佢無可能長教
次次唔係俾人炒就係同管理層炒大鑊

最有可能長教既係安76

唔知邊個 因為兩個都好垃圾

沙里out
想干地了
佐狗
簡迪CDM

仲有冇?

高層死全家

朗狗快lan

1. 油王賣盤
2. 怒炒marina
3. 清瘀血 (巴狗，朗狗，azp)

2係無用 油王一日唔醒 其實係無分別

所以咪要油王out lor

10年前 歐聯四強常客 聯賽唔係第一就第二
而家...

咁未免太自大了吧

十年前邊估到十年後會比第二隊波教返咩係金元足球

依家隊隊都係科水
無個一級教練就比下去

Starters from last night indoors working on recovery while the rest was outside training

希望何家拎一半遺產出來收購車路士

sarri out

After Chelsea manager Maurizio Sarri dashed down the tunnel towards the away changing room at Man City’s Etihad Stadium on Sunday afternoon, forgoing a handshake with Pep Guardiola in doing so, you would think his players would have a similar idea.
Not so, it would seem. Manchester City’s behind the scenes video of their 6-0 Chelsea hammering show a number of the Blues squad were able to shake the club’s heaviest defeat since April 1991 rather quickly in order to focus on a far more important issue: swapping shirts.

The footage shows under-pressure Sarri make straight for the changing room, though the same cannot be said for some of his players.

Former Arsenal man Olivier Giroud, not involved during the game itself on Sunday afternoon, is seen waiting at the top of the stairs as compatriots and former teammates from either side greet on and other having passed City’s Tunnel Club.

Giroud waits for Belgian star Kevin De Bruyne before swapping shirts with the playmaker while Kyle Walker shares a brief exchange with goalkeeper Rob Green, who he played alongside during a loan spell at QPR.

As the City players and staff celebrate, former Leicester title winners N’Golo Kante and Riyad Mahrez swap shirts, as well as fellow Spaniards Pedro and David Silva.

Meanwhile Vincent Kompany can be heard saying ‘see you in two weeks’ to former City keeper Willy Caballero, a little reminder that Chelsea have it all to do again when they meet in the League Cup final at Wembley.

沙

個樣愁到咁都應該知咩事

“Chelsea have the greatest academy in the world. They could sort all their problems if they simply just used them.”

- John Terry

中資可能會有性趣

牙朗=英超最佳左閘 煙狗唔識用 支持煙狗躝

其實閘最易提攜新仔 好心搵隻上黎

唔出殺鏝神器安仔 煙狗抵輸！！！！！！

車仔唔係缺乏林8、泰利、Drogba，係冇佢哋接班人。

唔該車迷唔好再緬懷2012甚麼老兵不死。 林8去鏝城時已36，泰利再冇續約已37，Drogba首次出走已34, 佢哋拼赢歐冠時都超過32，而佢哋離隊時比大多數同位置足球員退役時還要老!

但我想講，如果林8、泰利在歐冠奪標後淡出主力，發揮餘熱帶新人，車仔當 時仲有盧卡古、迪布尼等潛質股，車仔早已建立皇朝。 摩佬返來將車仔中新生代一批送走，加上Granovskaia女皇式管理，車仔陣容早已在歐洲頭50之後!

艾巴車至今冇試過真正挫折，至少油王入主後車仔從未試過連續2季四大皆空情無論點都適用到下季末，艾巴確係大成功:

相比其他近代列強 :

祖記近代試過降班

拜仁試過幾季不入歐冠或被多特壓制

米蘭雙雄墮落多年到國米近年先有D氣息

紅軍冇聯賽冠軍超過1/4世紀

兵工廠才俊不斷走人

皇馬歐冠幾年十六郎

巴塞在朗甸加入前兩三年

曼聯後費sir時期不在話下

車仔每次失敗，好似炒教練就會有返D成績，車仔炒教練速度之快又能確保不會過兩季四大皆空，算係近代絕無僅有，但呢種管理方法令球隊缺乏長遠建隊目標，容易出現兵變，另外感覺車仔係食緊老本，但呢次老本已經食得七七八八，球隊前景不樂觀。

後記: 油王反覆係車仔今日的總結:

艾巴喜歡安插自己喜歡又不兼容球員(s7、托利斯), 導致二人和Drogba、泰利、林8等隊委不和, 成績反覆, 他倆入球率令人失望!

年年要冠軍, 領隊壓力大!

車仔多年確係多工兵, 赢冠軍後又想漂亮傳控+高位壓迫, 史高拉利、波亞斯、現在Sarri都係呢方面專家, 但結果大家知!

摩一係成功, 但更多係艾巴早年巨大投資老本所賜, 佢本人從未為車仔帶來任何歐洲賽冠軍!

另外一次老本係12年歐冠奪冠後, 車仔引入Hazard、Oscar、AZP、Moses (此子雖平庸, 更不斷被外借, 但在干地調教下成冠軍之力), 更有比利時班小妖 (Lukaku, KDB, 古圖c! 後者反骨不提, 但事實佢係借外馬體會差十秒就奪歐冠, 西甲國王杯歐霸都win過, 確無理由返來做Cech後備; 前2者係二三獎彩票, 渣古西布朗17球迪布尼不萊梅9球10助, 就係比急攻近利的摩二送走; 但事實證實車仔當年球探眼光獨到), 當年其實係玩漂亮足球好時機 (Benitez架空林8、泰利兩大球霸, 後生開始上位), 結果請不到哥迪奥拿, 就找返個防反專家摩二, 一定程度令老將回歸, 新人上位機會少

艾巴除了買小妖, 又插手青訓, 花了不少$, 直接降低買巨星或一線即戰球員的資金, 青訓也許是現金卷! 車仔青訓横掃過英超、歐冠, 球員最終多數被賣無法上一隊! 干地扶甸臣上位賠上前4席位也被球迷屌, 你難怪Odoi想走人!

顧念老將, 早已喪失戰力的雞肋Essien米基爾延遲了離隊, 馬達、美利拉斯、舒爾彌呢D就成了過客!

Granovskaia(no姐)女皇式管理, 買兩位水貨都不肯用同一價$買件正貨, 又嫌新援人選年紀大而放棄! 結果球隊實力冇大提昇!

據英國《太陽報》報道，經過周日的比賽後，英國博彩公司已經把沙利被車路士辭退的賠率調低至4倍，至於「下一位被炒英超領隊」的投注項目中，沙利亦以2.1倍成為大熱。《太陽報》指，車路士有意聘請前皇家馬德里教練施丹或者另一位法國名宿白蘭斯接替沙利的位置。

Sack Sarri

Welcome Blanc

派路隔離都有個護波技術頂級既施多夫，沙維更加唔洗講啦 車仔有乜

施丹上車，夏狗仲走唔走

Oscar同kdb撞位

老鼠又同lkk撞

定你天真覺得lkk kdb打後備可以有今日成就

成隊用青訓？ 係咪想一世做末來車？定獌狗咁 死用後生仔 到黃金期都無個有成就？

點會上車 整花自己cv

我反而想雲加黎教
西女人俾D資源有限得好緊要

雲加咁多年冇錢都可以keep到前4
是但俾d錢佢買人應該有d機執到好野
再者要d有才華既年輕法甲兵
我諗雲加有一定吸引力

其實我反而希望唔好炒沙利住
炒沙利既話又黎無限loop
踢返防反兩季換人 西女人又繼續hea9你
寧願依家被大炒輸多兩場
一次過重新執過啲人 執過隊波好過

利申唔迷沙利
但我相信比多啲時間同比佢想要既人會好過無限loop晒錢

沙狗其實唔值得比時間
我相信就算比佢隊拿波里成隊搬黎英超
一樣要做6弟even更低

重建就九成都要 夏狗一走就開始
問題只係煙狗係咪適合重建嘅領隊

其實施丹係皇馬都好少買人

我不嬲撐施丹>>>雲加>>肥普>沙利>>>>>>>>>>all

請到好教練就即炒沙狗啦
無就比佢玩埋呢季，睇下點

咁樣俾人456仲唔炒？
球會炒干地時個個話要佢黎教已經好反感
算啦, 唔黎都黎左, 季初時轉人教真係睇落好似好左d
不過依期真係好似黎料, 將d問題一一咁表露哂出黎

唔係唔想俾時間佢
改打法要時間, 同時改打法都要有相關既球員
轉過黎教之前其實都睇得到車仔已經冇左sugar daddy好耐
限米煮限飯既環境下要改打法都好
你手上面都冇相關既球員時, 其實點俾時間你都冇用
情況就好似將米基爾由AMC改做DMC, 最後變到得返360不輪不類咁

車仔依個球會, 之前有D News都提過油王唔傾向賣盤
換句說話即係高層方法唔會轉, 西女人方針都唔會改變

既然係咁的話,
一隊冇合適既球員打進攻打地面戰既球賽,
加上一個想打進攻打地面戰既領隊帶住,
最終只會變四不像, 睇沙sir post match 既內容都睇到
一係就話mentality 唔得, 一係就只有頭20分鐘係踢佢要既波

用返星爺D戲既對白講：
一個AM, 一個FM, 大家都唔o岩channel

我驚到時仲衰過16弟........個個都知點對抗車仔時, 其實一開賽就已經冇得打

鍠狗個班底咁撚勁，又冇英超咁大競爭

煙狗依家好似仲未知個戰術錯係邊度，
好肯定再教落去都係死

唔會
球員重好有火
夏狗想走就唔會hea踢

施丹我唔識俾comment, 始終佢手上既係RM, 個個都係好有料既
要佢轉去玩隊2線做Backbone既球隊, 佢係咪可以搞得掂我真係好懷疑

雲加就教左好多年窮西球隊, 仲要打慣左英超既快速節奏
而且唔少青訓都係佢執返黎
阿仙奴雖然次次都係四大皆空, 但冇人投資落球會度都真係唔可以怪雲加

雲加依個選擇我覺得係最好, 可恨既係佢之前都講唔想教返英超

Hazard out isco/coutinho in
Pulisic in willian/pedro out
Kovacic jorginho 二揀一
Alonso 898
Luiz 唔可能長正選
Azp仲有半季redeem自己
Higuian又係睇下半季表現
得kante rudiger kepa 係下年鐵膽

講咁多即係你寧願繼續loop

見佢真係有火既, 但一時時囉
個情況就好似細路時買隻出奇蛋咁
你係估佢唔到會散步定發威

其實依家佢都有d變到好似安仔咁
古惑到呢.......

白sir please save us！！

球員之間冇競爭真係大問題黎
我今埸踢得屎又點 反正下場都係我正選架啦 是撚但啦

咁樣俾人456仲唔炒？
球會炒干地時個個話要佢黎教已經好反感
算啦, 唔黎都黎左, 季初時轉人教真係睇落好似好左d
不過依期真係好似黎料, 將d問題一一咁表露哂出黎

唔係唔想俾時間佢
改打法要時間, 同時改打法都要有相關既球員
轉過黎教之前其實都睇得到車仔已經冇左sugar daddy好耐
限米煮限飯既環境下要改打法都好
你手上面都冇相關既球員時, 其實點俾時間你都冇用
情況就好似將米基爾由AMC改做DMC, 最後變到得返360不輪不類咁

車仔依個球會, 之前有D News都提過油王唔傾向賣盤
換句說話即係高層方法唔會轉, 西女人方針都唔會改變

既然係咁的話,
一隊冇合適既球員打進攻打地面戰既球賽,
加上一個想打進攻打地面戰既領隊帶住,
最終只會變四不像, 睇沙sir post match 既內容都睇到
一係就話mentality 唔得, 一係就只有頭20分鐘係踢佢要既波

用返星爺D戲既對白講：
一個AM, 一個FM, 大家都唔o岩channel
我夠知依家有咩問題啦
但我寧願借今次機會斬掉重練
好過繼續換教頭 繼續球員大過天 繼續季季屌西女人
咁樣我更加睇唔到車仔有希望....

我夠知依家有咩問題啦
但我寧願借今次機會斬掉重練
好過繼續換教頭 繼續球員大過天 繼續季季屌西女人
咁樣我更加睇唔到車仔有希望...

應該話, 我會揀返防反為主或防守為主既領隊

既然個外在環境冇得變, 咁唯有用領隊去適應依個環境
其實都好現實架, 你返工時改變唔到d西老闆
如果你要繼續返依份工又要有表現既話, 你咪唯有跟住d遊戲規則咁行囉

鬼唔知d問題起邊咩, 但係個個都明架, 你要清左西女人得咩？

好多時係錫身多過真係想hea踢
打中下遊比幾個圍踢幾腳就唔會再爆

使唔使買埋世一世二黎俾佢交波

沙sir唔敢雪d大帝

繼續押曬雙閘衝前

咁大家既睇法唔同啦
你就比較進取d, 我就傾向保守d

重新reset過唔係唔好, 不過個下既痛唔係咁易過
當年到16弟時個記憶仲覺得好難受
由古烈治開始教之後都係叫黑馬或者爭標份子
你一下跌到隊波落16時真係情何以堪？

沙sir既方向性我唔可以話錯得哂
不過佢睇重既佐仔太過需要其他人幫佢cover先做到野
而且隊波成個進攻節奏睇落真係慢左(拖到好慢), 唔知關唔關傳統意甲踢法有關

繼續用沙sir既, 個陣痛會痛多幾屆呢？
我最怕既係, 教進攻搞唔掂, 最終變成淫賤足球
場場俾人456咁, 變左英超公廁

年齡開始大, 佢又唔係單丸個d搏老命球員
如果再用佢既話, 只有慢慢咁俾佢改入去amc位

都只係兩場姐 突然之間由防守足球轉到進攻足球
好難由半季時間就搞得掂喎
比d時間啦 從錯誤中學習

其實時代環境迫你轉打進攻足球 無得轉返防反 而家英超就係咁
除非哥狗死左
近E 3季 英超拎冠個分數都高到不得了 E季我估都要約95分打上
要做到咁 就一定要處理到9成的弱隊

防反的確係對強隊好有用 但對弱隊太唔穩定 好容易失分
除非想以後季季為前四而戰 唔係的話都係迫住打進攻足球 始終都要轉

咁不如長痛不如短痛 快快地轉左過左陣痛期算

我都想撐煙蛇，但係可唔可以識變吓陣改少少都好呀
控傳都好多踢法啫

上半4粒
半場完全唔變動
沙狗呢d咪叫沙pop囉

車迷下半場都仲睇場西波先叫沙pop

首先派路隔黎係加度素,施多夫係打前一格同卡卡拍檔
第二,佐仔隔黎已經有簡迪啦,簡迪作用點都大過加度素啦,仲唔夠?比你講到佐仔隔黎果d係傷殘人士咁款

我明你講法
我都唔敢講比時間沙利會唔會成功
但我個人真係唔想再好似以前咁loop
眼見英超其他隊開始進步緊 陣容又愈來愈強
我地車就繼續原地踏步
繼續換教頭 繼續踢唔三唔四既防反

係威既咪打下遊贏曬
打頭5輸曬

都仲可能有前四既

不過就以後唔使旨意有杯

同拿坡利一樣

油王連埋西女人lan先解決到
轉會咁撚on9 你請咩領隊都無用

痢狗排第7果陣你去左拜山?

車路士正式改名為阿仙奴！

去左搵你老母

轉打進攻我諗好多球迷都係咁希望
我都想車仔可以踢到水銀瀉地咁

不過個問題都係高層度
你唔科水去追一D真係頂級球星既話, 其實點踢都係唔會打倒曼城
你見利記都係踢進攻架, 三前搶迫, 不過人地買到個頂級中堅
咁車仔呢？青訓甸又驚青, 蘇馬傷完就謝哂皮外借埋
卡希爾不復當年, 雷斯成日發波瘟, 魯迪加算係最正常個位
兩閘方面, 左邊A朗回唔切防, 艾馬臣夠快但係好似爭緊D野
右邊得AZP, 只係得返防守 (都冇當年咁穩)

中場啦, 除左簡迪之外, 真係仲有防守能力咩？

冇個好既防守, 進攻時失左波就係俾人食住哂
唔係唔打進攻, 不過球會唔用錢, 又冇好球員做防守
咁既情況下點進攻呢....

支持沙狗
踢防反阿婆教都教得掂啦

唔企硬只會收皮
隊波換左咁耐血都係失敗
換領隊根本唔係一個好方法

有料既都唔會肯屈就係條臭閪度
沙狗已經係2線教頭最好既選擇黎

其實原地踏步既主因係我地球會既高層
不過依樣野你要改佢仲難過登天
一係咁, 成個高層團隊又出現空難囉
唔係既話你點改都係死

就係因為上面既諗法, 我先寧可保守D咁揀防反領隊多過進攻型領隊...

除左簡迪之外其他都係傷殘架wo.......至少mentally上面係先啦

依個就係重點位
轉會俾人搞住哂

得有限既材料, 買料俾你都係次貨
你搵個5星級大廚黎煮九大簋都煮唔到d乜出黎

咁既話揀返個用慣次貨既廚師黎既話唔係會正常d咩？

巴哥之後..
以為有哥c達終於有個似樣前峰..
結果而家又係0峰陣...

俾個斜恩你
後面咪又係新年派利是咁派分出去.......
前面俾你有美斯+C朗都好
入埋都唔夠D獎門人玩

我估請沙利就係想打進攻足球 但球會又唔泵水又真係幾膠

不個一季就評沙利要走的就有D急 下季都唔對路再轉都唔遲 而家急急腳咁炒 已經唔係原地咁簡單而係退步

突然想食西餐請個西廚返黎
但係手頭上得D叉燒河粉燒鵝白飯既料

要食西餐又唔科水買D西餐材料
你俾個西廚幾好諗頭都唔可能將D叉燒河粉變成西餐架....

左狗根本唔係傳球大師

佢只係沙利戰術下既節拍機，同影帝一樣

分下邊，搵人交就算

但影帝防守位置感同對抗性比佢強，特別係高波

但影帝更慢

前面咪又係零入球
近2場作客俾人大炒蛋都破唔到

更重要影帝護波頂級
搵唔到人交都唔會俾人拍甩

最重要都係出左件傻閪巴克痢姐

10腳波，9腳都傳返比左狗

咁你不如唔撚好踢啦

俾親佢都懶係有默契咁即彈俾佐
咁佐個位俾邊個都踢唔掂啦

ChelsTransfer
@ChelsTransfer
Laurent Blanc met with Director Marina Granovskaia. Both parties discussed the contours of a contract. In London. He could be assisted by Franck Passi. The French manager is the least expensive solution for Chelsea. (via
@RMCsport
) #CFC

白sir is coming

自膠
Old news

派清

不過影帝強在唔踢tikitaki都可以成功轉型做有防守力既防中

左狗踢落就唔似有咁既能力，始終身型所限

Chris Sutton urges Chelsea to sack Maurizio Sarri to save Champions League hopes. CHELSEA risk missing out on Champions League football again next season if Maurizio Sarri is not sacked, former Blues striker Chris Sutton says. #CFC

無先識醒
西女人向錢看

炒撚左個西女人先講啦，繼續符碌前四都冇意思

冇水 你炒10次領隊 都冇用

想問下呢球沙真奴做緊咩？

沙利的最後倒數

The squad split between the gym and work outside on the training pitch today, with a small-sided game overseen by the head coach, with the mood described as “workmanlike” by one observer. The hierarchy will now demand a positive response. (Guardian) #CFC

It is understood that, should Sarri indicate he wishes to speak face to face with Abramovich, a meeting could be arranged. Whether the team’s cluttered schedule would grant the Italian the time to travel abroad and meet the Russian, however, is open to question. (Guardian) #CFC

A Chelsea insider told Telegraph Sport: “There’s no doubt at City and Liverpool that it is pointless for players to run to their agents if they are not playing, but that’s not the case at Chelsea. Antonio Conte tried to change the culture and he was sacked.” #CFC

True
當年見sutton廢立即踢走佢
搵hasselbaink+gudjohnsen返黎

Useless 但照用

唉…

美國人心諗 上錯賊船

條友愈黎愈似一個典型廢老

A Chelsea insider told Telegraph Sport: “It’s clear the players know the power is NOT with the coach and any fear has been eliminated.” #CFC

講真呢季比沙狗玩埋 睇下咩成績先算 有盃仔無前四得歐霸都當佢合格 乜都無又無前四 就真係唔好意思 呢班波既人腳算好過佢拿玻里果陣時 但係教到依家 d傳波都係好撚慢 默契仲未見到

Blanc is coming

條友講左好多次都唔知隊波有咩問題，仲比時間佢晒？

白SIR 雷斯正式執掌更衣室大權

根本班撚樣就唔聽沙狗支笛
沙狗都話到而家我轟都唔係打緊his football
班大帝有冇心學有冇心練明眼人都睇得出啦

垃圾球會

踢左咁耐都無人識無球走位 成班企係到踢波 摩佬隊曼聯就係成日企係到咪收皮囉 人地仲要有隻普巴 我地得佐真奴

而家真係up to 油王，睇佢肯唔肯做大改革，重用青訓，換過班老臣子

今年絕對係契機
安、夏、柏度、基佬、卡希、雷斯
呢班都今年、下年完約，要清就真係今年夏季清

重用班青訓，買番d後生仔番黎，仲可以改變現況

又黎

青訓都會遞紙。。。

普巴識自己向前 身位又好
佐真奴只求快d甩腳
拍到埋身就收皮
變左隊友要企近佢幫波
冇得企遠少少拉返散

又黎一年 教練 vs 球員
唔知沙贏既機會有無10%

Having started so well under the latest head coach, Chelsea players have become bored by Sarri’s rigid training methods and overwhelmed by the tactical information he has tried to instil in them over recent weeks.

His preference to start most of his training sessions at 3pm has also been unpopular with a number of players, who had become used to earlier routines under previous managers. But the players were called in during the morning on Monday.

干地同沙利操練方式都唔鍾意

未學行先學走

根本你唔清走班 老臣子（包括夏）係唔會有用，你咩教練黎都係要就佢地

終於到我車體驗一下阿記沉淪既滋味

一係你就 要就班老臣子，一係就改革，無第二個方法

要睇沙利同球員邊個長命d 球會on99仲支持球員而唔係教練 搵邊個教都係死

得夏狗 雷狗 安狗 azp 雞曉呢幾個老臣子

依家睇似係改革 沙利要咩人 都盡量比佢 但前題要沙利比到d成績 踢唔到佢家波 咪下季等埋大帝走哂先踢囉 但沙利仲係堅持不變既話 咁抵佢死啦

硬又唔受 軟又唔要
有戰術又話跟唔到學唔到
想點呀

親車記者 Matt Law 指車路士未來一個月的成績將決定教練 Sarri 命運，假如2月成績不佳，Sarri 將被解僱，而最有可能的頂替者則為助教Zola。 (球隊認為取得下季歐聯資格比起奪得聯賽盃/足總盃更為重要)

報導亦指出部分球員對 Sarri 不滿的地方包括過於依賴Jorginho、缺乏Plan B、訓練過於單調、訓練時間過遲(Sarri 一般傾向於下午3時訓練，而之前幾位教練都是由早上開始訓練)

------------------------------------------------------------------------------------

Times 報導則指車路士不希望於 Sarri 執教7個月後就立即將其解僱，只會在下季歐聯資格無望的情況下，油王 Abramovich才會就此介入。

另外包括女總監 Marina 在內的高層亦對 Sarri 表示同情，因為 Sarri 於上年7月中段才接手球隊。

假如 Sarri 夏天繼續留任，將會推動球隊進行換血。

同情

好坦白講
你話沙利依家有冇問題
當然有問題
但係咪炒左佢就可以簡單解決到問題？

最大問題係出於班球員同高層
炒個教頭有幾難？
車仔換教頭仲易過換球員
毒瘤/更衣室大佬就走極都走唔到
炒左沙利 你覺得請邊個黎先可以滿足到高層同時又滿足到班大帝？
（唔好講施舟，仲要諗埋人地想唔想黎..）
高層唔support唔課水，大帝一唔中意你就hea踢逼宮
根本就請邊個黎教都死

沙利一開始黎到已經話諗過呢個問題
點解之前啲教頭永遠過唔到第三季
第一/二季拎英超 但之後一定係敗走
其實佢心水咁清 點會唔知咩問題
我覺得都因為咁 佢先成日叫買返拿記啲人
用返舊人一黎唔洗再教sarriball
二黎慢慢換走啲人 避免到時又比呢班大帝逼宮

高層問題就冇得solve架啦 諗都廢事諗
想有心搞既就一定要重建 唯有係球員方面著手
好似哥9咁搞好返個更衣室 隊波唔係由球員話事
我覺得咁先係治本

嚟緊呢個暑假，大膽d講足以影響未來5年嘅路，尤其係如果之後ban2年轉會
青訓 (呢幾個月好明顯重視咗呢個問題)
夏狗去留
Football sytle (炒煙蛇=9成玩返防守)
油王心態有冇變

未見過一間球會可以上至高層，下至球員都垃圾成咁既地步

唔係講笑，啱啱呢場好有末期雲加陣味
第一次俾人炒到手都震埋

睇車咁耐都未試過比人中出6連發
果晚之後
身邊d 同事/朋友
甚至連d 3唔識7 行過既路人
都提我琴晚6球爽唔爽

1000萬鎊買返黎入得1球既人都咁講
其實真係唔少人睇死沙sir
好黎好去, 自己辭職好過俾人開刀啦....

癡撚線 班人有無咁麻撚煩

問題係沙利鐘意用老野、人又固執
Pedro, Willian 打得幾差都唔用Odoi
後備有ampadu 都要球會駛50m買Barella

我唔想佢走住
但明顯內部有一部分人唔妥佢
包括Odoi

要坐正了？

蘇B

zola教波廢到仆街

高層問題就冇得solve架啦 諗都廢事諗 <--- 同意之極
想有心搞既就一定要重建 唯有係球員方面著手 <---- 都係同意之極

不過有矛盾既地方
就係高層唔科水或者唔一炮過去追某一個頂級球星
其實都重建唔到, 因為單單Deal都只會係plan bcd

搵個好助教幫幫佢應該ok
Eg Steve Holland

Btw
自從佢走左之後
干地都收左皮
英格蘭世界盃入四強
其實佢幾有料

衰過poyet...

無錢買人不如請番肥賓算
咁多英超經驗
爭下前4同盃仔應該唔錯

留意regista

一個steve holland一個幼幼Jody morris都係有料助教

如果上邊啲消息係真既
我覺得更加要支持沙利
你班大帝想點撚樣
操到你嘔又唔鐘意，遲啲操又唔likey
我諗特別係對阿記嗰場之後，沙利公開罵班球員令個磨擦更大
何況呢班球員唔少都步入三十，換血係遲早既事
膠層請得沙利，就應該再比啲投入同信心佢打到教練同高層想踢既風格(高層都唔想再比錢炒教練掛)

Zola教寧願搵返daddy

但沙狗自己都用老野

講到底，沙利係咪一個合適既重建領隊

煙蛇而家擺明同班高層講
你請我返黎教嘅進攻足球就係咁 唔洗旨意我幫班大帝度個佢哋啱踢既戰術(防守) 你一係買哂我要嘅人比我 一係炒咗我

班高層今次正式捉蟲入屎忽

冇睇場波 冇出安場場比人大炒點搞？

同干爹有咩分別....

公海D人搵緊你 你出去比佢地恥笑完我地再回答你

唔係話唔想撐煙剷 但你比啲野黎睇下先啦
改又唔改 plan就得1個 咁清曬啲球員又點?
你又幾多新景象比到人睇下

咁蘇斯克查帶卡迪夫城都廢到仆街嘅

沙利不離不棄支持區

To mon post嘅阿狗，其實我哋net spend唔係多你哋好多

原來2月得返一場英超 就對熱狗
而家氣氛咁差 對馬模輸埋沙利就大鑊
唔想炒沙利 但又唔想佢咁固執

重建既話佢一定唔差囉

睇下拿記前場3短走位配合都係由無教到有
問題係高層接唔接受到重建
車一直都唔係慢慢build up既球隊，由油王入主後全部都即食，一年唔得即炒
連獌狗都冇我地咁冇耐性

鏝唔講，文仙尼都忍到咁耐

Sorry sir廢到一個點，你比無限金錢佢咪又係打死同一個戰術，幾勁都有比人破既一日，之後佢又會話唔撚知有咩問題，d 球員打唔到佢套戰術，只踢自己既足球，永遠活係自己個世界到，最應該清係呢條撚樣先

今個月4大皆空
FA cup out
EFL cup out
Europa out
top4 out

如果佢改到得咗 第一變咗唔係佢嗰套 第二班高層見到你得又唔會再買人
不過唔會有咁既一日 即食球會 冇前四=

佐狗：已經禁盡R1加速架啦

如果沙利真係要炒，希望高層請到個重用青訓既教練同給予最大既支持，比班球員揸旗唔係路

雲加！

家陣咪就係佢果套宜家唔得 改下有咩問題
宜家真係好多根本上嘅問題
要執係要大改

原罪到遮線都係錯，唉是旦啦

根本D人就為笑而笑 贏波個陣季初個陣個個都話哥帥有眼光架啦
一輸比熱狗就有人開post問佢有乜用
最慘係有條on9仔講逗住型中場做左潮文比人笑

唔係癲恩阻住 已經有機會 拍左埋去

炒干地果陣都係咁講

嗱，我呢度想講少少，我一直話摩迪係因為佢真係未去到嗰個位兼且有球員比佢更值得攞金球獎，但事實上佢呢類所謂「逗著中場」嘅球員係重要架喎

我post都開埋 update 下好唔好呀

篇文你講架 sor唔知
但其實認真講句 我第一次睇篇文係同意既 只不過而家成日比人拎出黎恥笑佐仔我覺得唔抵姐
明明佢要做D野就做曬 問題係出係沙蛇選人排陣個到

篇文唔係我出，但計返應該都係我前排狙擊摩迪攞世足金球時先會出現，所以講兩句啫

嘩 你會唔會太低要求？
佐仔已經做曬佢要做既野？
眼神防守 打橫同向後回傳 屌下隊友

佢工作量真係多到仆街

歐霸係唯一一條出路
英超前四都係算鳩數啦

咁唔夠安多 時間停頓之後失控球權

大佬呀佢個位係deep laying playmaker
即係中場指揮官 打前場壓迫既時候出現係第一點 轉守為攻既時候如果第一下攻唔到入去做節拍機再派牌 然後再睇隊友走位派比佢等個隊友做助攻

如果你要個D搶波無腦9猜既 你要既係一個工兵 唔係佐仔
咁既話就係沙蛇問題 出場陣容係咁
你唔可以要求一個原本係playmaker既人做工兵既野
所以我係撐佐仔反沙sir

同埋我上面都講過 而家隊波既問題係兩閘疊瓦唔掂再加兩個翼係上腳型翼 得pedro叫識走位
所以佐仔睇係上黎先無用

打得贏拿玻璃、阿仙奴咩🤭

改返做防反算啦 踢乜野傳控 啲走位意識根本好難咁短時間改到學到

但係歐霸都惡搞 睇最近幾場境況堪憂
煙剷再咁固執死左幾成

除左拿坡里、阿仙奴 中途自爆

咁一世踢防反算啦 去到咩時間都係會話
啲乜乜乜好難短時間改到學到
宜家唔係唔比時間煙剷 但你比人睇到有計劃先啦
宜家係都唔知佢做緊乜

改踢傳控冇問題呀 但都要慢慢換血先得㗎 安咁高價都唔賣
利伸我絕對respect安 上季覺得佢踢防反carry得好好 但傳控唔係佢嗰範嘛 而家搞到新仔上唔到位 又踢唔出成績 長期短期都衰哂

如果高層會無條件去撐一個領隊重建，
上年干地就唔會比西女人撚到要焦土啦，
沙利算老幾

好大機會 而家士氣 氣氛都差到暈

該改的、能改的我們堅決改，
不該改的、不能改的堅決不改。

所以唔好話啲球員乜乜柒柒啦
冇個教練做得長 教練想做大佬?你憑咩

一日之計在於晨啊
Sarri仲要3點先開始訓練
係咩有咩苦衷!?

所以一定要炒沙利止蝕
呢場6:0 同 雲加比人10:2 8:2咁打蝕曬道氣

干地軍操，兵變

但原來，咪一鳩樣

係時候捉下鬼啦 世三反正都會走 唔理佢
巴西幫感覺上好似機會最大
其他人又因乜原因會咁玩法呢

三個中場

佐
求其 毒毒

咁試下好過啦
你sarriball依家又唔係打到同拿玻里一樣
根本人腳同風格唔同
你可以照踢進攻足球 但要佐踢依個位逗後根本就係俾人中出 又浪費左aknte
調一調位佐依然可以中場做playmaker但防務減少左 可以做短傳 毒毒又可以踢返防中

佐狗打防中位真心防守力好撚一般

最慘係成日俾人硬爆
好似son個球咁

你兩個cb又硬膠

佢防守數據高
但真差唔多次次入波都有佢份睇甩
同之前阿記山神一樣 明明好多數據都第一 但成日俾人屌隱形

大佬呀 deep laying playmaker
最重要既長傳直線佢都冇 重話佢已經做齊

安冇出個兩場都比人大炒
唔係話咩 但佐仔兩場大炒都有出 企既位重要中場中
講到佢0責任防守

真係得摩佬先會俾幾分薄面
真係搞到護級先炒

要deeplying又要防守好，唯有推雷sir上中場！
佐狗打攻中！

如果話佢係dlp我都覺得唔合格
依家佢只可以講係anchor 咁上下

摩佬賣哂班新世代就知我車得返防反一條路
球隊要打進攻足球定防反唔重要，最緊要有自己性格，當年利咁廢就係佢地無自己一個form，但定下變左年車無，當年avb其實最有期望一年，但全車都無耐性 家下沙利走唔走我唔評論，但我只希望我車搵到自己既踢法再keep住用，唔好再變

同埋車迷成日屌青訓無料，呢樣都係我車大問題，唔比機會佢地點成長？

無謂再講以前啲人
根本就算你賣左都應該要run到一線球會應有既表現
但依家

這傷疤怎麼去承受 還要再繼續走

下午3點訓練咁爽

博歐霸算啦
對其他Big5未打已經輸左9成
打中下遊又有時on9失分
不如博下歐霸仲有一線生機

以前啲球員都係坐大但爭勝心强好多
有咩低潮都肯去自動波解決問題
所以密密炒教練都無問題
依家呢班大帝踢波當返工咁
心情好先積極啲,踢得差又唔肯改
你點撚樣換教練都唔會穩定地打到高水準出嚟

明明FIFA撳著X就逼到搶到啦，好地地遮乜撚線啫，佐狗正垃圾！！！

遮完線就可以收工唔跑了

宮ching全面進場

本身佢遮緊嗰兩件人地都俾唔到佢地，俾個快馬中間後上，追唔到又係佢錯，OK

係側邊慢跑都叫遮線
有冇跟落去呀？

連後過佢既巴克利都追得快過佢，
同跟埋落去

輸到5：0 好難球球拎黎講

比著我都唔會出盡力追

正想講
如果仲輸緊2:0就話姐，5比0算狗數啦，球員都係人都會氣餒
要屌都唔係拎呢球黎屌

可能班人覺得輸到5：0要好似堅尼咁沖埋去踢撚死對家先叫好波同熱血

Live個陣真係無奈地笑
難為夏狗仲鼓勵佢

牙朗呢d契弟點差都有正選踢
冇天理

你知唔知咩叫遮線同佢遮緊邊兩個啊

佐真奴 話係deep lay playmaker 但佢比波唔直接又唔獨到 通常都係橫傳比最近果個算 防守就長期比人針對 鏝只係將阿古路拉落去 同根度簡調下位 阿古路就長期係中間帶波創造機會

不過是撚旦啦，打FIFA守波都係轉個最近波嘅人之後撳著X跟著人啫，是旦啦唉，佐狗冚家剷啦

畫黎睇下遮緊D乜

朗狗呢場真係踢得廢到痴撚線

今季除左3:2阿狗果場，冇一場唔係廢到仆街

睇你地同公海出面嘅回應，你地咪又係覺得原罪佐一定要block到人地傳波先叫遮線，我圈撚著你地都係會搵位人架啦
#佐狗冚家剷

畫你就畫啦屌
on撚9

你係覺得佐狗無錯咪解釋佢聽封緊曼城邊個球員囉，一味自認高人一等咁講反話咁你覆黎把撚咩

得閒入旺角場坐喺龍門後面睇傑志，睇下華杜斯啲企位諗下咩叫遮線先啦柒頭皮

本身連口係遮線都唔柒知，喺度chur一個喺街度嘅人畫畫畫，我畫你老母個黑鮑出嚟好唔撚好啊？

懶係識波都ON9, 全世界係得你先知咩叫遮線?
用自己個弱智仔腦以己度人, 以為好難明
均速跑又無理過後面有無人
最大罪係一過左就放棄, 一個攻勢唔係比人過左就完

仲有冇

去到呢張已經放棄咗，不過講真都輸咗5球啦

遲啲操係咪阻住班友收工去玩

如果正常操唔夠係會自己朝早加操

第一張咁遠唔關事
第二張得佢1個阻到人推進, 後邊又有人守, 點會話佢遮左邊, 讓條路比人任推?
同埋佢有試左1秒加速就放棄明顯係太慢拍唔到

其實3點先操已經係鼓勵緊球員夜蒲

我唔係話支持干地軍訓

但我覺得係朝早訓練，晏晝球員自主做gym先係最正路

成班心態有問題

唔覺，3點先操根本係教練問題

至於干擾個套軍訓有幾甘，我未試過，答你唔到。所以唔敢講球員反干既訓練有無唔岩

軍訓又唔like 舒服啲又唔like
比佢地自己set時間表啦 咁巴閉

有要求有咩問題?

散班ready

沙狗典型打工仔黎
干地先值得respect
焦土都好撚過沙狗
叫迷沙撚情何以堪

沙狗講過因為好多時比賽係下午之後所以咁安排

季初sorry sir 仲話要比時間learn the football
點知季初自動波仲好過sorry ball

林伯泰利返嚟教唔會作反喇掛

係咪死獌狗個蘇b搞到咁多人覺得搵吉祥物返嚟坐就work
唔好忘記後面坐咗個叫費蛇

我地後面都有摩sir

夏狗條友話咩點都會返屋企食lunch而唔會留喺cobham食
所以如果朝早練波就預咗條肥仔下晝唔會再返黎

前面打少個打條J 咩

攻守唔平衡排條撚都輸

季初係Hazard ball

[Marina Out]車路士球迷討論區

變林狗泰狗就無謂

係屋企食完早餐先返